{
    " Delete Selected": "선택된 것을 지워 라",
    " Edit Childcategory": "자식 범주를 편집하십시오",
    " Edit Course": "코스 편집",
    " Edit Instructor": "강사 편집",
    " Edit Student": "학생 편집",
    " Edit Subcategories": "하위 범주를 편집합니다",
    " Enable Search on Slider": "슬라이더에서 검색을 활성화하십시오",
    " For Test use": "테스트 사용",
    " Map Coordinates Settings": "맵은 설정을 좌표합니다",
    " No Rating": "등급 없음",
    " Once the process is complete you will see a successful message on your home page.": "프로세스가 완료되면 홈페이지에 성공적인 메시지가 표시됩니다.",
    " Read update pre-notes and FAQ properly, then check the agreement box and click on update. After the update completion you will be redirected to yourdomain with a successful update message.": "사전 노트 및 FAQ 업데이트를 읽은 다음 계약 상자를 확인하고 업데이트를 클릭하십시오. 업데이트 완료 후 성공적인 업데이트 메시지로 도도 인으로 리디렉션됩니다.",
    " to get one from your settings page": "설정 페이지에서 하나를 얻으려면",
    " User ": "사용자",
    "( Enable for Category Slider)": "(카테고리 슬라이더 사용)",
    "( Enable for watching a video for times)": "(시간 동안 비디오를 볼 수 있습니다)",
    "( Enable Live zoom meetings on portal )": "(포털에서 라이브 줌 회의 활성화)",
    "( Please Ensure that its not conflict with video ad start time )": "(비디오 광고 시작 시간과 충돌하지 않도록하십시오)",
    "(Downloaded json)": "(다운로드 JSON)",
    "(Enable Appointments on Course)": "(코스에서 약속 활성화)",
    "(Enable ask mobile no. on SignUp page)": "(가입 페이지에서 모바일 번호를 요청하십시오.)",
    "(Enable Assignments on Course)": "(코스에 과제 활성화)",
    "(Enable Attendance on Courses)": "(코스 참석 가능)",
    "(Enable Become an instructor option for users)": "(사용자를위한 강사 옵션이되기)",
    "(Enable BigBlueButton meetings on portal)": "(포털에서 BigBlueButton 회의 활성화)",
    "(Enable Certificates on Course)": "(과정에서 인증서 활성화)",
    "(Enable Cookie Notice on Site)": "(현장에서 쿠키 통지 활성화)",
    "(Enable Device Control)": "(장치 제어 활성화)",
    "(Enable Google Meet on portal)": "(포털에서 Google 회의 활성화)",
    "(Enable Guest checkout)": "(게스트 체크 아웃 활성화)",
    "(Enable IP block on portal)": "(포털에서 IP 블록 활성화)",
    "(Enable Jitsi Meeting on Portal)": "(포털에서 Jitsi 회의 활성화)",
    "(Enable Map on contact page)": "(연락처 페이지에서지도 활성화)",
    "(Enable Promo Bar on site)": "(현장에서 프로모션 바 활성화)",
    "(Enable Users Activity Logs for Login/Register)": "(로그인/레지스터에 대한 사용자 활동 로그 활성화)",
    "(Enable/Disable Hover from home page sliders)": "(홈페이지 슬라이더에서 호버링 활성화/비활성화)",
    "(ex. 2525,467)": "(예 : 2525,467)",
    "(ex. smtp, send mail, mail)": "(예 : SMTP, 메일 보내기, 메일)",
    "(ex. smtp.yourdomain.com)": "(예 : smtp.yourdomain.com)",
    "(ex. TLS/SSL)": "(예 : TLS/SSL)",
    "(Hide Users Identity from Instructors)": "(강사의 사용자 신원 숨기기)",
    "(If you enable it, a welcome email will be sent to user's register email id,<br> make sure you updated your mail setting in Site Setting >> Mail Settings before enable it.)": "(활성화하면 환영 이메일이 사용자의 등록 이메일 ID로 전송됩니다. <br> 사이트 설정에서 메일 설정을 업데이트했는지 확인하십시오. >> 우편 설정을 활성화하기 전에).)",
    "(If you enable it, Instructor Able to Add Categories)": "(당신이 그것을 활성화한다면, 강사는 카테고리를 추가 할 수 있습니다)",
    "(Instructor can feature its course, by paying this amount)": "(강사는이 금액을 지불하여 코스를 특징으로 할 수 있습니다)",
    "(Note - Recommended Size : 300x90PX)": "(참고 - 권장 크기 : 300x90px)",
    "(Note - Recommended Size : 35x35PX)": "(참고 - 권장 크기 : 35x35px)",
    "(Swipe currency before/after icon)": "(아이콘 전/후 통화 스 와이프)",
    "(with country code)": "(국가 코드 포함)",
    "-|| Updater ||-": "-|| 업데이트 ||-",
    ".Language": ".언어",
    ".Reported": ".보고",
    "0 Reviews": "0 리뷰",
    "10": "2024",
    "100% Complete": "100% 완료",
    "11": "2025",
    "2 Factor Auth": "2 팩터 인증",
    "2FA is currently": "2FA는 현재입니다",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "새로운 확인 링크가 이메일 주소로 전송되었습니다.",
    "A Option": "옵션",
    "A-Z": "A-Z",
    "A/C Holder Name": "A/C 보유자 이름",
    "A/C No": "a/c no",
    "Aamarpay": "Aamarpay",
    "AAMARPAY Payment Gateway": "AamarPay 지불 게이트웨이",
    "AAMARPAY SANDBOX ?": "Aamarpay 샌드 박스?",
    "AAMARPAY SIGNATURE KEY": "AamarPay 서명 키",
    "AAMARPAY STORE ID": "AamarPay 상점 ID",
    "About": "에 대한",
    "About Gradient Background Color": "그라디언트 배경 색상에 대해",
    "About Gradient Background Color Two": "그라디언트 배경 색상 2",
    "About Instructor": "강사에 대해",
    "About me": "나에 대해서",
    "About the Course": "코스에 대해",
    "About this course": "이 과정에 대해",
    "About Us": "우리에 대해",
    "About us": "우리에 대해",
    "Accept": "수용하다",
    "Accepted": "받아 들여졌다",
    "AcceptedByInstructor": "구조로 허용됩니다",
    "Account Holder Name": "계정 보유자 이름",
    "Account holder name": "계정 보유자 이름",
    "Account Number": "계좌 번호",
    "AccountHolderName": "AccountholderName",
    "AccountNumber": "계좌 번호",
    "Action": "행동",
    "Action Message": "액션 메시지",
    "Actions": "행위",
    "Active": "활동적인",
    "Active Course": "활발한 코스",
    "Active Plan": "활성 계획",
    "Activity Log": "활동 로그",
    "ActivityLog": "활동 로그",
    "Ad Hold Time:": "광고 홀드 타임 :",
    "Ad Image": "광고 이미지",
    "Ad Location": "광고 위치",
    "Ad Location:": "광고 위치 :",
    "Ad Type": "광고 유형",
    "AD URL :": "AD URL :",
    "Ad Video": "광고 비디오",
    "Add": "추가하다",
    "Add Addon": "애드온 추가",
    "Add Admin": "관리자를 추가하십시오",
    "Add Advertise": "광고를 추가하십시오",
    "Add Advertisement": "광고를 추가하십시오",
    "Add Alumni": "동문 추가",
    "Add Announcement": "발표를 추가하십시오",
    "Add Announsment": "발표를 추가하십시오",
    "Add Answer": "답변을 추가하십시오",
    "Add Answers": "답변을 추가하십시오",
    "Add balance To Wallet": "지갑에 균형을 추가하십시오",
    "Add Bank": "은행 추가",
    "Add Bank Details": "은행 세부 사항을 추가하십시오",
    "Add Batch": "배치를 추가하십시오",
    "Add Bundle": "번들을 추가하십시오",
    "Add Calendar": "달력을 추가하십시오",
    "Add Category": "카테고리 추가",
    "Add Child Category": "어린이 카테고리를 추가하십시오",
    "Add City": "도시를 추가하십시오",
    "Add City Manual": "도시 매뉴얼을 추가하십시오",
    "Add Contact Form Reason": "연락처 양식 이유를 추가하십시오",
    "Add Country": "국가를 추가하십시오",
    "Add Coupon": "쿠폰 추가",
    "Add Course": "코스를 추가하십시오",
    "Add Course Chapter": "코스 장 추가",
    "Add Course Class": "코스 수업을 추가하십시오",
    "Add Course Classes": "코스 수업을 추가하십시오",
    "Add Course Include": "추가 코스 포함",
    "Add Courses Language": "코스 언어를 추가하십시오",
    "Add credentials to your project": "프로젝트에 자격 증명을 추가하십시오",
    "Add Currency": "통화 추가",
    "Add Directory": "디렉토리를 추가하십시오",
    "Add Dropdown": "드롭 다운 추가",
    "Add Email Template": "이메일 템플릿을 추가하십시오",
    "Add Fact": "사실을 추가하십시오",
    "Add Facts": "사실을 추가하십시오",
    "Add Facts Slider": "사실 슬라이더를 추가하십시오",
    "Add Faq": "FAQ 추가",
    "Add FAQ": "FAQ 추가",
    "Add FAQs": "FAQ를 추가하십시오",
    "Add FAQs Instructors": "FAQS 강사를 추가하십시오",
    "Add FAQs Students": "FAQ 학생들을 추가하십시오",
    "Add Feature": "기능 추가",
    "Add Flash Deals": "플래시 거래를 추가하십시오",
    "Add Front Theme": "전면 테마를 추가하십시오",
    "Add Gateway": "게이트웨이를 추가하십시오",
    "Add Google Calendar Setting": "Google 캘린더 설정을 추가하십시오",
    "Add Image To Question": "질문에 이미지를 추가하십시오",
    "Add Institute": "인스티튜트를 추가하십시오",
    "Add Instructor": "강사를 추가하십시오",
    "Add Instructors Plan": "강사 계획을 추가하십시오",
    "Add Jitsi Meeting": "Jitsi Meting을 추가하십시오",
    "Add Language": "언어를 추가하십시오",
    "Add Manual Payment Gateway": "수동 결제 게이트웨이를 추가하십시오",
    "Add Meeting": "회의 추가",
    "Add Meeting Recording": "회의 녹음을 추가하십시오",
    "Add Meetingrecord": "MeetingRecord를 추가하십시오",
    "Add Menu": "메뉴 추가",
    "Add New Category": "새 카테고리를 추가하십시오",
    "Add New Childcategory": "새 보류 범주를 추가하십시오",
    "Add New Subcategory": "새 하위 범주를 추가하십시오",
    "Add Page": "페이지 추가",
    "Add Pages": "페이지 추가",
    "Add Post": "게시물을 추가하십시오",
    "Add Private Course": "개인 코스를 추가하십시오",
    "Add Private Courses": "개인 코스를 추가하십시오",
    "Add Question": "질문을 추가하십시오",
    "Add Question Answer": "질문 답변을 추가하십시오",
    "Add Quiz": "퀴즈를 추가하십시오",
    "Add Reason": "이유를 추가하십시오",
    "Add Refund Policy": "환불 정책을 추가하십시오",
    "Add Related Course": "관련 코스를 추가하십시오",
    "Add Service": "서비스 추가",
    "Add Skill": "기술 추가",
    "Add Skills": "기술을 추가하십시오",
    "Add Slider": "슬라이더를 추가하십시오",
    "Add Slider facts": "슬라이더 사실을 추가하십시오",
    "Add State": "상태를 추가하십시오",
    "Add State Manual": "상태 매뉴얼을 추가하십시오",
    "Add States": "상태를 추가하십시오",
    "Add Student": "학생 추가",
    "Add Subcategory": "하위 범주를 추가하십시오",
    "Add Testimonial": "증언을 추가하십시오",
    "Add Theme": "테마를 추가하십시오",
    "Add To Cart": "카트에 추가하십시오",
    "Add to cart": "카트에 추가하십시오",
    "Add to wishlist": "위시리스트에 추가하십시오",
    "Add Trustedslider": "TrustedSlider를 추가하십시오",
    "Add User": "사용자 추가",
    "Add Video To Question": "질문에 비디오를 추가하십시오",
    "Add What Learn": "배운 것을 추가하십시오",
    "Add your keys based on the mode": "모드에 따라 키를 추가하십시오",
    "Added to wallet via Stripe": "스트라이프를 통해 지갑에 추가되었습니다",
    "Addon": "애도",
    "Addon Manager": "애드온 관리자",
    "Address": "주소",
    "address": "주소",
    "Adelaide": "애들레이드",
    "Aden": "아덴",
    "Admin": "관리자",
    "Admin  of": "관리자",
    "Admin -> Custom Style Setting": "관리자 -> 사용자 정의 스타일 설정",
    "Admin Color Setting": "관리자 색상 설정",
    "Admin Customizations": "관리자 사용자 정의",
    "Admin Dashboard": "관리자 대시 보드",
    "Admin Detail": "관리자 세부 사항",
    "Admin Revenue": "관리자 수익",
    "Admin Revenue in": "관리자 수익",
    "Admin Revenue Reports": "관리 수익 보고서",
    "Admin Settings": "관리자 설정",
    "AdminDashboard": "Admindashboard",
    "AdminRevenue": "관리자",
    "Admins": "관리자",
    "adminstaticword.Courses": "adminstaticword.Courses",
    "adminstaticword.Enter": "adminstaticword.enter",
    "adminstaticword.Image": "adminstaticword.image",
    "adminstaticword.LinkByCourse": "adminstaticword.linkbycourse",
    "Adsense": "애드 센스",
    "Adsense Settings": "애드 센스 설정",
    "AdsenseSetting": "광고",
    "Advertise": "공시 하다",
    "Advertise Settings": "설정을 광고합니다",
    "Advertisement": "광고",
    "Advertisements": "광고",
    "AdvertiseSettings": "광고 세트",
    "Affilated": "제휴",
    "Affiliate": "제휴하다",
    "Affiliate & Wallet": "제휴 및 지갑",
    "Affiliate Dashboard": "제휴사 대시 보드",
    "Affiliate Details": "제휴 세부 사항",
    "Affiliate Settings": "제휴 설정",
    "Affiliated By": "제휴",
    "After filling details click on credential tab and bottom you will see": "세부 사항을 채운 후 자격 증명 탭과 하단을 클릭합니다.",
    "After replacing the files successfully ": "파일을 성공적으로 교체 한 후",
    "Agenda": "의제",
    "Alaska": "아래에",
    "Algiers": "알제",
    "All": "모두",
    "All Admin": "모든 관리자",
    "All Admins": "모든 관리자",
    "All Alumni": "모든 동문",
    "All Announcement": "모든 발표",
    "All Answer": "모든 대답",
    "All Answers": "모든 대답",
    "All Appointment": "모든 약속",
    "All Assignments": "모든 과제",
    "All Batches": "모든 배치",
    "All Bundles": "모든 다발",
    "All Categories": "모든 카테고리",
    "All Child categories": "모든 어린이 카테고리",
    "All Completed": "모두 완료되었습니다",
    "All Contact Form Reasons": "모든 연락처 양식 이유",
    "All Coupons": "모든 쿠폰",
    "All Courses Languages": "모든 과정 언어",
    "All Courses Reviews": "모든 과정 검토",
    "All deals": "모든 거래",
    "All Dropdown Settings": "모든 드롭 다운 설정",
    "All Flash Deals": "모든 플래시 거래",
    "All Followers": "모든 추종자",
    "All Followings": "모든 후속",
    "All Google Meetings": "모든 Google 회의",
    "All Instructor": "모든 강사",
    "All Instructor Request, Pending Request, Instructor Subscription, Instructor Plan, Multiple Instructor, Instructor Payout": "모든 강사 요청, 보류 요청, 강사 구독, 강사 계획, 여러 강사, 강사 지불금",
    "All Instructor skill": "모든 강사 기술",
    "All Instructors": "모든 강사",
    "All Meetings": "모든 회의",
    "All Menus": "모든 메뉴",
    "All Orders": "모든 주문",
    "All Pages": "모든 페이지",
    "All paid Payout": "모든 유료 지불금",
    "All Pending Payouts": "보류중인 모든 지불금",
    "All Plans Available": "사용 가능한 모든 계획",
    "All Private Courses": "모든 개인 과정",
    "All Question": "모든 질문",
    "All Quiz": "모든 퀴즈",
    "All Quiz Reviews": "모든 퀴즈 리뷰",
    "All Refund Order": "모든 환불 주문",
    "All Refund Policies": "모든 환불 정책",
    "All Report": "모든 보고서",
    "All rights reserved": "판권 소유",
    "All rights reserved.": "판권 소유.",
    "All Students": "모든 학생들",
    "All Subcategories": "모든 하위 범주",
    "All Testimonials": "모든 평가",
    "All Users": "모든 사용자들",
    "All Users Activity Logs": "모든 사용자 활동 로그",
    "All Users, Roles And Permission": "모든 사용자, 역할 및 권한",
    "All Zoom Meetings": "모든 줌 회의",
    "AllMeetings": "allmeetings",
    "Allow Record:": "레코드 허용 :",
    "Allowed Courses": "허용 코스",
    "AllPapers": "AllPapers",
    "Almaty": "알마티",
    "Already registered": "이미 등록",
    "Already Request": "이미 요청",
    "Alreadyhaveanaccount": "이미 HaveanAccount",
    "AlreadyRequest": "이미 request",
    "Also in :": "또한 :",
    "Also In Categories :": "또한 카테고리에서 :",
    "Alumini": "알류미늄",
    "Aluminis": "명반",
    "Alumni Name": "동문 이름",
    "Amazon Login Settings": "아마존 로그인 설정",
    "Amman": "암만",
    "Amount": "양",
    "Amount :": "양 :",
    "Amount to be paid to feature a course:": "코스를 특징으로 지불해야 할 금액 :",
    "Amount to feature a course": "코스를 특징으로합니다",
    "Amount to pay :": "지불 할 금액 :",
    "Amsterdam": "암스테르담",
    "Amsterdam, Berlin, Rome, Stockholm, Vienna": "암스테르담, 베를린, 로마, 스톡홀름, 비엔나",
    "and for Live use": "그리고 라이브 사용을 위해",
    "Announcement": "발표",
    "Announcements": "공지 사항",
    "Answer": "답변",
    "Answer Report": "답변 보고서",
    "Answer:": "답변:",
    "AOption": "aoption",
    "API Settings": "API 설정",
    "APISetting": "apsetting",
    "APK for Android": "Android 용 APK",
    "APP Debug": "앱 디버그",
    "APP ID<": "앱 ID <",
    "App Name": "앱 이름",
    "APP Secret Key": "앱 비밀 키",
    "APP Settings": "앱 설정",
    "APP Store": "앱 스토어",
    "APP URL": "앱 URL",
    "Apply": "적용하다",
    "Apply Course": "코스를 적용하십시오",
    "Apply Filter": "필터를 적용하십시오",
    "Apply Theme": "테마를 적용하십시오",
    "ApplyCoupon": "ApplyCoupon",
    "Appointment": "약속",
    "Appointments": "설비",
    "Approved": "승인",
    "APPSetting": "appSetting",
    "April": "4월",
    "Are You Sure": "확실합니까",
    "Are You Sure ?": "확실합니까 ?",
    "AreYouSure": "Areyouse",
    "Arizona": "애리조나",
    "Ask a new question": "새로운 질문을하십시오",
    "Assign Permissions to role": "역할에 권한을 할당합니다",
    "Assignment": "과제",
    "Assignment Title": "할당 제목",
    "Assignment Upload": "할당 업로드",
    "Assignments": "과제",
    "AssignmentTitle": "과제 테이틀",
    "Astana, Dhaka": "아스타나, 다카",
    "At the top of the page, select the": "페이지 상단에서",
    "Athens": "아테네",
    "Atlantic Time (Canada)": "대서양 시간 (캐나다)",
    "Attandance": "다락",
    "Attandance Report": "다락방 보고서",
    "Attandee Password": "복장 비밀번호",
    "Attendance": "출석",
    "Attendance : ": "출석 :",
    "Attendance Date": "출석 날짜",
    "Attendance Details": "출석 세부 사항",
    "Attendance Report": "출석 보고서",
    "Auckland, Wellington": "오클랜드, 웰링턴",
    "Audio": "오디오",
    "AudioFileName": "오디오 필레나 이름",
    "August": "팔월",
    "Author Bio": "저자 바이오",
    "AuthorizeNet": "승인",
    "Auto Play": "자동 재생",
    "Auto Update": "자동 업데이트",
    "Available permissions": "사용 가능한 권한",
    "AWS": "AWS",
    "AWS Access KeyID": "AWS Access keyid",
    "AWS Bucket Name": "AWS 버킷 이름",
    "AWS Default Region": "AWS 기본 영역",
    "AWS Secret Access Key": "AWS 비밀 액세스 키",
    "AWS Settings": "AWS 설정",
    "AWS URL": "AWS URL",
    "AWSFileName": "awsfilename",
    "AWSUpload": "awsupload",
    "Azores": "아 조레스",
    "B Option": "b 옵션",
    "Back": "뒤쪽에",
    "back to blog": "블로그로 돌아갑니다",
    "Back to Blog": "블로그로 돌아갑니다",
    "Back to faq": "FAQ로 돌아갑니다",
    "Back to Home": "홈으로",
    "Background Color": "배경색",
    "Background Grey Color": "배경 회색",
    "Background White color": "배경 흰색",
    "BackgroundImage": "배경 이미지",
    "Badges": "배지",
    "Baghdad": "바그다드",
    "Bahrain": "바레인",
    "Baku, Tbilisi, Yerevan": "바쿠, Tbilisi, 예 레반",
    "Bangkok": "방콕",
    "Bank": "은행",
    "Bank Acccoun tNumber": "은행 acccoun tnumber",
    "Bank Details": "은행 계좌 정보",
    "Bank Enable": "은행 활성화",
    "Bank Name": "은행 이름",
    "Bank name": "은행 이름",
    "bank transfer": "은행 양도",
    "bank transfer detail": "은행 양도 세부 사항",
    "Bank Transfer Enable": "은행 이체 활성화",
    "BankDetail": "은행 세부 사항",
    "BankDetails": "은행 계좌 정보",
    "BankName": "은행 이름",
    "BankTransfer": "은행 전송",
    "Banner Image": "배너 이미지",
    "Banner Image:": "배너 이미지 :",
    "Batch": "일괄",
    "Batch Name": "배치 이름",
    "BB Meetings": "BB 회의",
    "BBB SERVER BASE URL:": "BBB 서버베이스 URL :",
    "BBL SALT KEY:": "BBL 소금 키 :",
    "Became an Instructor": "강사가되었습니다",
    "Become An Instructor": "강사가 되십시오",
    "Become an Instructor": "강사가 되십시오",
    "BecomeAnInstructor": "비공식적 인 구조",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "진행하기 전에 확인 링크는 이메일을 확인하십시오.",
    "Before update make sure you read this": "업데이트하기 전에 이것을 읽으십시오",
    "Beginner": "초보자",
    "Beijing, Shanghai": "베이징, 상하이",
    "Beirut": "베르",
    "Belgrade, Bratislava, Ljubljana": "베오그라드, Bratislava, Ljubljana",
    "Below Bundle Courses": "묶음 코스 아래",
    "Below Recent Courses": "최근 코스 아래",
    "Below Slider": "슬라이더 아래",
    "Below Testimonial": "증언 아래",
    "Best Seller": "베스트셀러",
    "Best Selling Courses": "베스트셀러 코스",
    "Best selling Courses": "베스트셀러 코스",
    "Bestseller": "베스트셀러",
    "Big Blue": "큰 파란색",
    "Big Blue Meeting": "빅 블루 회의",
    "Big Blue Meetings": "큰 블루 회의",
    "BigBlue Meetings": "Bigblue 회의",
    "BigBlueButtonSettings": "BigblueButtonsettings",
    "BigBlueMeetings": "Bigbluemeetings",
    "Billing Period": "청구 기간",
    "Bkash": "Bkash",
    "Black Background": "검은 배경",
    "Black Text": "검은 텍스트",
    "Blizzard": "눈보라",
    "Blizzard Settings": "블리자드 설정",
    "Blizzard settings": "블리자드 설정",
    "Blizzard VUE SPA Theme.": "블리자드 vue 스파 테마.",
    "Block": "차단하다",
    "Block Note": "블록 노트",
    "Blocked": "막힌",
    "Blog": "블로그",
    "blog": "블로그",
    "Blog Detail": "블로그 세부 사항",
    "Blog Post": "블로그 게시물",
    "Blogs": "블로그",
    "Blue Background": "파란색 배경",
    "Blue Text": "파란색 텍스트",
    "Bogota": "보고타",
    "BOption": "뼈",
    "Border Color": "테두리 색상",
    "Border Enable": "국경 활성화",
    "Border Radius": "경계 반경",
    "Border Style": "국경 스타일",
    "BrainTree": "Braintree",
    "BrainTree Env": "Braintree env",
    "BrainTree Merchant ID": "Braintree Merchant id",
    "BrainTree Payment Gateway": "Braintree 지불 게이트웨이",
    "BrainTree Private Key": "Braintree 개인 키",
    "BrainTree Public Key": "Braintree Public Key",
    "Brasilia": "브라질리아",
    "Breadcum": "빵집",
    "Breadcum Setting": "빵집 설정",
    "Brisbane": "브리즈번",
    "Browse": "검색",
    "Browse announcements": "공지를 찾아보십시오",
    "Browse More Deals": "더 많은 거래를 탐색하십시오",
    "Browse questions": "질문을 찾아보세요",
    "Browser": "브라우저",
    "Brussels": "브뤼셀",
    "Bucharest": "부카레스트",
    "Budapest": "부다페스트",
    "Buenos Aires, Georgetown": "부에노스 아이레스, 조지 타운",
    "Bulk Permission Name:": "대량 권한 이름 :",
    "Bundle Course": "번들 코스",
    "Bundle Courses": "번들 코스",
    "Bundle Expire Duration": "번들이 만료 된 기간",
    "Bundle Name": "번들 이름",
    "BundleCourse": "번들 과정",
    "Bundles": "묶음",
    "Bundles In batch": "배치의 번들",
    "button": "단추",
    "button and select": "버튼과 선택",
    "Button Position": "버튼 위치",
    "Button Target URL": "버튼 대상 URL",
    "Button Text": "버튼 텍스트",
    "button to the right of the client id": "클라이언트 ID의 오른쪽에 버튼",
    "ButtonLink": "버튼 링크",
    "ButtonPosition": "버튼 위치",
    "ButtonText": "ButtonText",
    "BUY NOW": "지금 구매하십시오",
    "By": "에 의해",
    "by": "~에 의해",
    "By Clicking YES IF any user attach to this role will be unroled !</b> This process cannot be undone": "예를 클릭하면이 역할에 첨부 된 사용자가 해제되지 않으면이 프로세스를 취소 할 수 없습니다.",
    "By the numbers": "숫자에 의해",
    "By toggling it price will display on front end with comma": "가격을 토글하면 가격이 쉼표로 프론트 엔드에 표시됩니다.",
    "Bysigningup": "Bysigningup",
    "C Option": "C 옵션",
    "Cairo": "카이로",
    "Calendar": "달력",
    "calendar": "달력",
    "Callback URL": "콜백 URL",
    "Can't Verify Now.": "지금 확인할 수 없습니다.",
    "Canberra, Melbourne, Sydney": "캔버라, 멜버른, 시드니",
    "Cancel": "취소",
    "Canceled": "취소 된",
    "Cape Verde Islands": "케이프 베르데 제도",
    "Captcha Secret Key": "CARTCHA 비밀 키",
    "Captcha SiteKey": "Captcha sitekey",
    "Caracas": "카라카스",
    "Card Number": "카드 번호",
    "Career": "직업",
    "Career Gradient Background Color": "커리어 그라디언트 배경 색상",
    "Careers": "경력",
    "cart empty": "카트 빈",
    "Casablanca": "카사 블랑카",
    "Cashfree": "현금",
    "CASHFREE APP ID": "CashFree 앱 ID",
    "CASHFREE END POINT": "Cashfree 엔드 포인트",
    "CASHFREE Payment Gateway": "Cashfree 지불 게이트웨이",
    "CASHFREE SECRET KEY": "현금 비밀 키",
    "Categories": "카테고리",
    "Categories For Instructor": "강사를위한 카테고리",
    "Category": "범주",
    "Category Name": "카테고리 이름",
    "Category Slider": "카테고리 슬라이더",
    "Category:": "범주:",
    "CategorySlider": "카테고리 슬라이더",
    "Central Time (US and Canada)": "중부 시간 (미국 및 캐나다)",
    "Certificate": "자격증",
    "Certificate Enable": "인증서 활성화",
    "Certificate no.": "인증서 번호.",
    "Certificate of Completion": "완료 증명서",
    "Certificate Recipient": "인증서 수신자",
    "Certificate Report": "인증서 보고서",
    "Certificate url.": "인증서 URL.",
    "Certificate Verify": "인증서 확인",
    "CertificateEnable": "인증 가능",
    "Certificates ": "인증서",
    "Certificates Reports": "인증서 보고서",
    "Certificates Verifications": "인증서 검증",
    "Change AD Video :": "광고 비디오 변경 :",
    "Change domain": "도메인 변경",
    "change token expiry according to your setting.": "설정에 따라 토큰 만료를 변경하십시오.",
    "Chapter Name": "챕터 이름",
    "ChapterName": "Chaptername",
    "Check API VERSION": "API 버전을 확인하십시오",
    "Checkout": "점검",
    "checkout": "점검",
    "Checkout With Braintree": "Braintree와 체크 아웃",
    "Checkout With Wallet": "지갑으로 결제",
    "Child categories": "어린이 카테고리",
    "Child Category": "어린이 카테고리",
    "Child category": "어린이 카테고리",
    "ChildCategory": "아동 범주",
    "Childcategory": "아동 범주",
    "Choose": "선택하다",
    "Choose color": "색상을 선택하십시오",
    "Choose Country": "국가를 선택하십시오",
    "Choose Country:": "국가 선택 :",
    "Choose file": "파일을 선택",
    "Choose File": "파일을 선택",
    "Choose Image": "이미지를 선택하십시오",
    "Choose JSON File": "JSON 파일을 선택하십시오",
    "Choose JWT APP and Continue...": "JWT 앱을 선택하고 계속하십시오 ...",
    "Choose PayU Enviroment": "Payu Enviroment를 선택하십시오",
    "Choose State": "상태를 선택하십시오",
    "Choose subtitle file ex. subtitle.srt, or. txt": "자막 파일을 선택하십시오. 자막 .srt, 또는. txt",
    "ChooseFileType": "felectfileType",
    "ChoosePaymentType": "choosepaymentType",
    "Cities": "도시",
    "City": "도시",
    "class": "수업",
    "Class Types": "수업 유형",
    "Classes": "클래스",
    "Classic": "권위 있는",
    "Classic Theme": "클래식 테마",
    "Clear all": "모든 것을 지우십시오",
    "Clear Cache": "클리어 캐시",
    "Clear Search": "명확한 검색",
    "ClearAll": "분명한",
    "ClearCache": "ClearCache",
    "Click": "딸깍 하는 소리",
    "CLICK HERE": "여기를 클릭하십시오",
    "click here to request another": "다른 것을 요청하려면 여기를 클릭하십시오",
    "Click on": "클릭",
    "Click on the": "클릭하십시오",
    "Click on Top right side menu and click on build app": "오른쪽 상단 메뉴를 클릭하고 빌드 앱을 클릭하십시오.",
    "Click on your": "당신의 클릭",
    "click the": "클릭하십시오",
    "Click the": "클릭하십시오",
    "Click to know": "알아 보려면 클릭하십시오",
    "Click to quick update": "빠른 업데이트를 클릭하십시오",
    "Click to quick update when update is available.": "업데이트를 사용할 수 있으면 빠른 업데이트를 클릭하십시오.",
    "Click to Remove Public": "공개를 제거하려면 클릭하십시오",
    "Click to see next question": "다음 질문을 보려면 클릭하십시오",
    "Click to see previous question": "이전 질문을 보려면 클릭하십시오",
    "Click to visit": "방문하려면 클릭하십시오",
    "Client ID": "클라이언트 ID",
    "Client Name": "고객 이름",
    "Client Secret Key": "클라이언트 비밀 키",
    "Client Secret Key :": "클라이언트 비밀 키 :",
    "Client Secret KEY :": "클라이언트 비밀 키 :",
    "Close": "닫다",
    "close": "닫다",
    "Code": "암호",
    "Collapse all sections": "모든 섹션을 붕괴시킵니다",
    "Color QR Code": "색상 QR 코드",
    "Color Setting": "색상 설정",
    "ColorSettings": "컬러 세트",
    "Column Name": "열 이름",
    "Column No": "열 번호",
    "Coming Soon": "곧 올 것입니다",
    "ComingSoon": "Comingsoon",
    "Compare": "비교하다",
    "complete": "완벽한",
    "Complete": "완벽한",
    "Complete Payout": "완전한 지불금",
    "Completed Payout": "완료된 지불금",
    "CompletedPayout": "완료된 지불",
    "config/database.php": "config/database.php",
    "Configure": "구성",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Confirm your name is": "귀하의 이름이 확인하십시오",
    "ConfirmPassword": "비밀번호 확인",
    "Contact": "연락하다",
    "Contact Form Messages": "문의 양식 메시지",
    "Contact No. :": "연락처 번호 :",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Contact us": "문의하기",
    "ContactPageImage": "ContactPageImage",
    "ContactUs": "연락하다",
    "Contactus": "연락하다",
    "Content": "콘텐츠",
    "Continue to Lecture": "강의를 계속하십시오",
    "Cookie Notice": "쿠키 통지",
    "Copenhagen": "코펜하겐",
    "COption": "대처",
    "Copyright Text": "저작권 텍스트",
    "CopyText": "카피 텍스트",
    "Correct Answer": "정답",
    "Correct Questions": "올바른 질문",
    "CorrectAnswer": "정확한",
    "CounterFour": "카운터 푸어",
    "CounterOne": "카운터 톤",
    "CounterThree": "반대로",
    "CounterTwo": "반드시",
    "Countries": "국가",
    "Country": "국가",
    "Country Name": "나라 이름",
    "Coupans": "엄마",
    "Coupon": "쿠폰",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Coupon Code Display On Front": "전면에 쿠폰 코드 표시",
    "Coupon Code Display on Front": "전면에 쿠폰 코드 표시",
    "Coupon Code Display on front": "전면에 쿠폰 코드 표시",
    "Coupon Discount": "쿠폰 할인",
    "Coupon Report": "쿠폰 보고서",
    "Coupons": "쿠폰",
    "Course": "강의",
    "course": "강의",
    "Course :": "강의 :",
    "Course Chapter": "코스 챕터",
    "Course Class": "코스 수업",
    "Course Compare": "코스 비교",
    "Course Completed": "코스가 완료되었습니다",
    "Course Content": "코스 내용",
    "Course details": "코스의 자세한 사항",
    "Course Expire Duration": "코스가 만료 된 기간",
    "Course Hover": "코스 호버",
    "Course Include": "코스 포함",
    "Course Includes": "과정은 포함됩니다",
    "Course Language": "코스 언어",
    "Course Name": "코스 이름",
    "Course Rating": "코스 등급",
    "Course Rejected Reason": "과정이 거부 된 이유",
    "Course Review": "코스 검토",
    "Course Tags": "코스 태그",
    "CourseChapter": "Coursechapter",
    "CourseClass": "Courseclass",
    "CourseInclude": "코스",
    "CourseLanguage": "법원 언어",
    "CourseReview": "CourseReview",
    "Courses": "과정",
    "Courses In batch": "배치 코스",
    "Courses In Bundle": "번들 코스",
    "Courses in Cart": "카트 코스",
    "Courses Sales": "코스 판매",
    "CourseTags": "CoursetAgs",
    "CourseText": "Coursetext",
    "Create": "만들다",
    "Create A New Admin": "새 관리자를 만듭니다",
    "Create a new Coupon": "새 쿠폰을 만듭니다",
    "Create a New Google Meeting": "새로운 Google 회의를 만듭니다",
    "Create A New Instructor": "새로운 강사를 만듭니다",
    "Create a new meeting": "새로운 회의를 만드십시오",
    "Create a new role": "새로운 역할을 만드십시오",
    "Create A New Student": "새로운 학생을 만드십시오",
    "Create Advertise": "광고를 만듭니다",
    "Create Advertisement": "광고를 만듭니다",
    "Create Alumni": "동문을 만드십시오",
    "Create APP": "앱을 만듭니다",
    "Create Calendar.": "캘린더를 만듭니다.",
    "Create Credentials": "자격 증명을 만듭니다",
    "Create Instructors Plan": "강사 계획을 세우십시오",
    "Create Jitsi Meeting": "Jitsi 회의를 만듭니다",
    "Create Language": "언어를 만듭니다",
    "Create Menu": "메뉴를 만듭니다",
    "Create New Calendar.": "새 캘린더를 만듭니다.",
    "Create New Flash Deal": "새로운 플래시 거래를 만듭니다",
    "Create new Zoom meeting": "새로운 줌 회의를 만듭니다",
    "Create Testimonial": "증언을 만듭니다",
    "Created": "만들어진",
    "Created BY": "만들어졌습니다",
    "Credentials": "신임장",
    "CSS or JS": "CSS 또는 JS",
    "CSS,JS or in Core code": "CSS, JS 또는 핵심 코드",
    "Currency": "통화",
    "Currency :": "통화 :",
    "Currency Position:": "통화 위치 :",
    "Currency Swipe": "통화 스 와이프",
    "Current Balance": "현재의 균형",
    "Current Image:": "현재 이미지 :",
    "Current Video : ": "현재 비디오 :",
    "Custom CSS": "맞춤형 CS",
    "Custom JS": "맞춤 JS",
    "Custom Style and JS": "맞춤형 스타일과 JS",
    "CVV": "CVV",
    "D Option": "D 옵션",
    "d-m-Y": "d-m-y",
    "d/m/Y": "d/m/y",
    "Dacca": "다카",
    "Daily": "일일",
    "Damascus": "다마스쿠스",
    "Dark Blue Text": "진한 파란색 텍스트",
    "Dark Grey Text": "어두운 회색 텍스트",
    "Darwin": "다윈",
    "Dashboard": "계기반",
    "Dashed": "점점",
    "Database Backup": "데이터베이스 백업",
    "Database Backup Manager": "데이터베이스 백업 관리자",
    "DatabaseBackup": "DatabaseBackup",
    "Date": "날짜",
    "Date :": "날짜 :",
    "Date format": "날짜 형식",
    "Date Of Birth": "생일",
    "Date Of Birth :": "생일 :",
    "Day Money-Back Guarantee": "주일 돈을 보장합니다",
    "Days": "날",
    "Days After Enrollment": "등록 후 며칠",
    "Days after quiz will start when user enroll in course": "사용자가 코스에 등록하면 퀴즈가 시작된 지 며칠",
    "De-active": "활동적인",
    "Deactivate": "비활성화",
    "Deactive": "비활성",
    "Deal Name": "거래 이름",
    "Deal Name:": "거래 이름 :",
    "December": "12월",
    "Declined": "거절했다",
    "Deep Red Background": "깊은 빨간 배경",
    "Default": "기본",
    "Delete": "삭제",
    "Delete Answer": "답을 삭제하십시오",
    "Delete Multiple": "다중 삭제",
    "Delete Selected": "선택된 것을 지워 라",
    "Delete Successfully": "성공적으로 삭제하십시오",
    "Demo data refers to sample or placeholder data that is used for demonstration or testing purposes. It is used to show how LMS works, or to test the functionality of a LMS.": "데모 데이터는 데모 또는 테스트 목적으로 사용되는 샘플 또는 자리 표시 자 데이터를 말합니다. LMS의 작동 방식을 보여 주거나 LMS의 기능을 테스트하는 데 사용됩니다.",
    "Demo Image": "데모 이미지",
    "Demo Import": "데모 가져 오기",
    "Description": "설명",
    "Description:": "설명:",
    "Designation": "지정",
    "Detail": "세부 사항",
    "Details": "세부",
    "Details:": "세부:",
    "Device Control": "장치 제어",
    "Device History": "장치 이력",
    "Directory": "예배 규칙서",
    "Disable 2FA": "2FA를 비활성화합니다",
    "Discount": "할인",
    "Discount Badges": "배지 할인",
    "Discount Percent": "할인 백분율",
    "Discount Price": "할인 가격",
    "Discount Type": "할인 유형",
    "Discounted Courses": "할인 된 과정",
    "Discounted Price": "할인 가격",
    "DiscountPrice": "할인 가격",
    "Djibouti": "지부티",
    "Do not have an account": "계정이 없습니다",
    "Do not remove public when you have Installed script in subdomin or subfolders.": "subdomin 또는 subfolders에 스크립트를 설치 한 경우 공개를 제거하지 마십시오.",
    "Do you really want to delete": "정말 삭제하고 싶습니까?",
    "Do you really want to delete these records? This process cannot be undone.": "이 레코드를 정말로 삭제하고 싶습니까? 이 과정은 취소 할 수 없습니다.",
    "Do you really want to delete this Coupon ? This process cannot be undone": "이 쿠폰을 정말로 삭제하고 싶습니까? 이 과정은 취소 할 수 없습니다",
    "Do you really want to delete this currency? This process cannot be undone.": "이 통화를 정말로 삭제하고 싶습니까? 이 과정은 취소 할 수 없습니다.",
    "Do you really want to delete this deal? This process cannot be undone": "이 거래를 정말로 삭제하고 싶습니까? 이 과정은 취소 할 수 없습니다",
    "Do you really want to delete this meeting? This process cannot be undone": "이 회의를 정말로 삭제하고 싶습니까? 이 과정은 취소 할 수 없습니다",
    "Do you really want to delete this role": "이 역할을 삭제하고 싶습니까?",
    "Document Details": "문서 세부 사항",
    "Document File": "문서 파일",
    "Documentation": "선적 서류 비치",
    "Domain Detail": "도메인 세부 사항",
    "Domain Name:": "도메인 이름:",
    "DoManualpaymentpaytm": "DomanualPaymentPaytm",
    "Donation": "기부",
    "Donation Link": "기부 링크",
    "DOption": "도핑",
    "double": "더블",
    "Download": "다운로드",
    "Download Apks for Android": "Android 용 APK를 다운로드하십시오",
    "Download Example CSV File": "예제 CSV 파일을 다운로드하십시오",
    "Download Instructor": "강사를 다운로드하십시오",
    "download json": "JSON을 다운로드하십시오",
    "Download Proof": "다운로드 증명",
    "Download Sitemap": "Siteemap을 다운로드하십시오",
    "Download the latest backup": "최신 백업을 다운로드하십시오",
    "Download URL is valid only for 1 (minute).": "다운로드 URL은 1 (분)에만 유효합니다.",
    "Download User ": "사용자를 다운로드하십시오",
    "DPOPayment": "dpopayment",
    "Drip Content": "드립 내용",
    "Drip Content Type": "드립 컨텐츠 유형",
    "DripContent": "드립 컨텐츠",
    "Drop down": "쓰러지 다",
    "Dropdown": "쓰러지 다",
    "dropdown form the left menu.": "드롭 다운 형태 왼쪽 메뉴.",
    "Dropdown Settings": "드롭 다운 설정",
    "Dubai": "두바이",
    "Dublin": "더블린",
    "DueDays": "피비",
    "Duplicate Course": "중복 코스",
    "Duration": "지속",
    "Duration end time": "지속 시간 종료 시간",
    "E-mail": "이메일",
    "Eastern Time (US and Canada)": "동부 시간 (미국 및 캐나다)",
    "eclass Updater": "Eclass updater",
    "ection Six Link": "ETECTION SIX LINK",
    "Edit": "편집하다",
    "Edit Ad Target: (Click on ad where to redirect user)": "광고 대상 편집 : (사용자를 리디렉션 할 광고를 클릭하십시오)",
    "Edit Admin": "관리자 편집",
    "Edit Advertisement": "광고 편집",
    "Edit Alumni": "동문 편집",
    "Edit Bank Details": "은행 세부 정보 편집",
    "Edit Batch": "배치 편집",
    "Edit Blog Post": "블로그 게시물 편집",
    "Edit Bundle": "번들 편집",
    "Edit Category": "카테고리 편집",
    "Edit ChildCategories": "자식 범주를 편집합니다",
    "Edit Contact Form Reason": "연락처 양식 이유를 편집하십시오",
    "Edit Country": "국가 편집",
    "Edit Coupon": "쿠폰 편집",
    "Edit Course Language": "코스 언어 편집",
    "Edit Fact": "사실 편집",
    "Edit Facts Slider": "사실 슬라이더 편집",
    "Edit FAQs Instructors": "FAQ 강사 편집",
    "Edit FAQs Students": "FAQ 학생들을 편집하십시오",
    "Edit Feature": "기능 편집",
    "Edit Flash Deal": "플래시 거래 편집",
    "Edit Google Meeting": "Google 회의 편집",
    "Edit Image": "이미지 편집",
    "Edit Institute": "편집 연구소",
    "Edit Instructors Plan Edit": "강사 편집 편집",
    "Edit Instructro skills": "강사 기술 편집",
    "Edit Language": "언어 편집",
    "Edit Language Translation": "언어 번역 편집",
    "Edit Manual Payment Gateway": "수동 결제 게이트웨이 편집",
    "Edit Meeting Recording": "회의 녹음 편집",
    "Edit Menu": "메뉴 편집",
    "Edit Page": "페이지 편집",
    "Edit Popup Image": "팝업 이미지를 편집합니다",
    "Edit Private Course": "개인 코스 편집",
    "Edit Refund Policy": "환불 정책 편집",
    "Edit Reported Course": "보고 된 과정 편집",
    "Edit Reported Question": "보고 된 질문 편집",
    "Edit Review Report": "검토 보고서 편집",
    "Edit role": "역할 편집",
    "Edit Service": "서비스 편집",
    "Edit Slider": "슬라이더 편집",
    "Edit Subcategory": "하위 범주를 편집합니다",
    "Edit Testimonial": "증언 편집",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Edmonton": "에드먼턴",
    "Education": "교육",
    "eg : IN": "EG : IN",
    "eg: zip or pdf files": "EG : ZIP 또는 PDF 파일",
    "El Salvador": "구주",
    "Email": "이메일",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Email Design": "이메일 디자인",
    "Email Id": "이메일 주소",
    "Email Id :": "이메일 주소 :",
    "Email ID. :": "이메일 주소. :",
    "Email Template": "이메일 템플릿",
    "EmailSettings": "이메일 세트",
    "empty": "비어 있는",
    "Empty Wishlist": "빈 위시리스트",
    "Enable": "할 수 있게 하다",
    "Enable About Us": "우리에 대해 활성화하십시오",
    "Enable Amazon Login": "Amazon 로그인을 활성화하십시오",
    "Enable BigBlueButton Meetings": "BigBlueButton 회의를 활성화하십시오",
    "Enable Blog": "블로그 활성화",
    "Enable Career Us": "경력을 활성화하십시오",
    "Enable Contact Us": "문의하십시오",
    "Enable Facebook Login": "Facebook 로그인을 활성화합니다",
    "Enable GitLab Login": "gitlab 로그인을 활성화하십시오",
    "Enable Google Login": "Google 로그인을 활성화합니다",
    "Enable Help & Support": "도움 및 지원을 활성화합니다",
    "Enable Instructors subscription plans": "강사 가입 계획을 활성화합니다",
    "Enable it only when you have setup stripe": "스트라이프를 설정할 때만 활성화하십시오",
    "Enable it to when its when sandbox mode is true.": "샌드 박스 모드가 사실 일 때까지 활성화하십시오.",
    "Enable Linked Login": "링크 된 로그인을 활성화합니다",
    "Enable Maintenance Mode": "유지 관리 모드를 활성화합니다",
    "Enable or disable sandbox by toggle it": "샌드 박스를 활성화 또는 비활성화하여 토글링하여 샌드 박스를 활성화하십시오",
    "Enable Payment Gateways For Wallet": "지갑에 대한 결제 게이트웨이를 활성화합니다",
    "Enable Price with comma notation": "쉼표 표기법으로 가격을 활성화하십시오",
    "Enable Search on Slider": "슬라이더에서 검색을 활성화하십시오",
    "Enable Twitter Login": "트위터 로그인을 활성화합니다",
    "Enable WhatsApp Chat Button": "WhatsApp 채팅 버튼을 활성화합니다",
    "Enable Widget": "위젯을 활성화합니다",
    "Enable Zoom On Portal": "포털에서 축소를 활성화하십시오",
    "enabled": "활성화",
    "EnableWhatsappChatButton": "enable whatsappchatbutton",
    "Encrypt Link": "암호화 링크",
    "End At": "끝납니다",
    "End At: ": "끝에서 :",
    "End Date": "종료 날짜",
    "End Date:": "종료 날짜 :",
    "End Time": "종료 시간",
    "End Time:": "종료 시간 :",
    "Engagement": "약혼",
    "Enroll a User": "사용자를 등록하십시오",
    "Enroll Duration": "등록 기간",
    "Enroll End": "끝을 등록하십시오",
    "Enroll Expire": "만료 등록",
    "Enroll Now": "지금 등록",
    "Enroll On": "등록하십시오",
    "Enroll on": "등록하십시오",
    "Enroll User": "사용자 등록",
    "Enrolled": "등록",
    "Enrolled Bundles": "등록 된 다발",
    "Enrolled Courses": "등록 된 과정",
    "Enrolled Date": "등록 날짜",
    "Enrolled on": "등록",
    "Enrolled User ": "등록 된 사용자",
    "EnrollEnd": "등록",
    "Enrollon": "enrollon",
    "Enter": "입력하다",
    "Enter  Mailchimp List ID": "MailChimp 목록 ID를 입력하십시오",
    "Enter Aamarpay key": "AamarPay 키를 입력하십시오",
    "Enter Aamarpay store ID": "AamarPay Store ID를 입력하십시오",
    "Enter Account Holder Name": "계정 보유자 이름을 입력하십시오",
    "Enter Ad Target :": "광고 대상 입력 :",
    "Enter Adderss": "부가자를 입력하십시오",
    "Enter amount to feature course": "코스를 입력하려면 금액을 입력하십시오",
    "Enter Answer": "답변을 입력하십시오",
    "Enter app logo url": "앱 로고 URL을 입력하십시오",
    "Enter app logo URL": "앱 로고 URL을 입력하십시오",
    "Enter AWS Access Key Id": "AWS 액세스 키 ID를 입력하십시오",
    "Enter AWS Bucket Name": "AWS 버킷 이름을 입력하십시오",
    "Enter AWS Default Region": "AWS 기본 영역을 입력하십시오",
    "Enter AWS Secret Access Key": "AWS Secret Access 키를 입력하십시오",
    "Enter AWS URL": "AWS URL을 입력하십시오",
    "Enter BankName": "지폐를 입력하십시오",
    "Enter Batch Name": "배치 이름을 입력하십시오",
    "Enter BrainTree Env": "Braintree env를 입력하십시오",
    "Enter BrainTree Merchant ID": "Braintree Merchant ID를 입력하십시오",
    "Enter BrainTree Private Key": "Braintree 개인 키를 입력하십시오",
    "Enter BrainTree Public Key": "Braintree Public Key를 입력하십시오",
    "Enter Bundle Name": "번들 이름을 입력하십시오",
    "Enter Button Link": "버튼 링크를 입력하십시오",
    "Enter Button Text": "버튼 텍스트를 입력하십시오",
    "Enter Captcha Secret Key": "Captcha Secret Key를 입력하십시오",
    "Enter Captcha Site Key": "Captcha 사이트 키를 입력하십시오",
    "Enter cashfree app id": "CashFree 앱 ID를 입력하십시오",
    "Enter Cashfree end point Url": "CashFree End Point URL을 입력하십시오",
    "Enter CASHFREE SECRET KEY": "Cashfree Secret Key를 입력하십시오",
    "Enter Certificate Serial Number": "인증서 일련 번호를 입력하십시오",
    "Enter City": "도시에 들어갑니다",
    "Enter Client ID": "클라이언트 ID를 입력하십시오",
    "Enter client ID": "클라이언트 ID를 입력하십시오",
    "Enter contact No.": "연락처를 입력합니다.",
    "Enter Course Expire Duration": "코스 만료 기간을 입력하십시오",
    "Enter Course Name": "코스 이름을 입력하십시오",
    "Enter Course Price": "코스 가격을 입력하십시오",
    "Enter custom URL": "사용자 정의 URL을 입력하십시오",
    "Enter days": "날을 입력하십시오",
    "Enter Deal Name:": "거래 이름 입력 :",
    "Enter Deatil": "deatil을 입력하십시오",
    "Enter description": "설명을 입력하십시오",
    "Enter Designation": "지정을 입력하십시오",
    "Enter Detail": "세부 사항을 입력하십시오",
    "Enter Details": "세부 사항을 입력하십시오",
    "Enter Discount Price": "할인 가격을 입력하십시오",
    "Enter Discounted Price": "할인 된 가격을 입력하십시오",
    "Enter Duration": "기간을 입력하십시오",
    "Enter Email": "이메일을 입력하십시오",
    "Enter email": "이메일을 입력하십시오",
    "Enter Email id": "이메일 ID를 입력하십시오",
    "Enter envanto purchase code.": "EnvironCto 구매 코드를 입력하십시오.",
    "Enter envato mobile app purchase code": "Envato 모바일 앱 구매 코드를 입력하십시오",
    "Enter Facebook Pixel Code": "Facebook 픽셀 코드를 입력하십시오",
    "Enter First Name": "이름을 입력하십시오",
    "Enter Google analytic key": "Google 웹 로그 분석 키를 입력하십시오",
    "Enter GTM ID": "GTM ID를 입력하십시오",
    "Enter Header Title": "헤더 제목을 입력하십시오",
    "Enter Heading": "제목을 입력하십시오",
    "Enter IFCS Code": "IFCS 코드를 입력하십시오",
    "Enter InstaMojo Api Key": "Instamojo API 키를 입력하십시오",
    "Enter InstaMojo Auth Token": "Instamojo 저자 토큰을 입력하십시오",
    "Enter Institute Name": "Institute 이름을 입력하십시오",
    "Enter Instructor Revenue": "강사 수익을 입력하십시오",
    "Enter IP Address to allowed while Maintenance Mode is Enabled (ex: 172.16.254.1, 506.457.14.512)": "유지 보수 모드가 활성화되는 동안 허용 된 IP 주소를 입력하십시오 (예 : 172.16.254.1, 506.457.14.512)",
    "Enter IP Address to block": "IP 주소를 입력하여 차단하십시오",
    "Enter Issue": "문제를 입력하십시오",
    "Enter iyzipay api key": "IYZIPAY API 키를 입력하십시오",
    "Enter Iyzipay base URL": "IYZIPAY BASE URL을 입력하십시오",
    "Enter Iyzipay secret key": "Iyzipay Secret Key를 입력하십시오",
    "Enter Last Name": "성을 입력하십시오",
    "Enter Longitude": "경도를 입력하십시오",
    "Enter mail address": "메일 주소를 입력하십시오",
    "Enter mail driver": "메일 드라이버를 입력하십시오",
    "Enter mail encryption": "메일 암호화를 입력하십시오",
    "Enter mail host": "메일 호스트를 입력하십시오",
    "Enter mail port": "메일 포트를 입력하십시오",
    "Enter mail username": "메일 사용자 이름을 입력하십시오",
    "Enter Mailchimp Api Key": "MailChimp API 키를 입력하십시오",
    "Enter Map Api": "MAP API를 입력하십시오",
    "Enter meeting password": "회의 비밀번호를 입력하십시오",
    "Enter menu name": "메뉴 이름을 입력하십시오",
    "Enter menu title": "메뉴 제목을 입력하십시오",
    "Enter Mobile": "모바일을 입력하십시오",
    "Enter Mobile No": "모바일 번호를 입력하십시오",
    "Enter Mobile Number": "휴대폰 번호를 입력하십시오",
    "Enter Moli Api Key": "Moli API 키를 입력하십시오",
    "Enter Name": "이름을 입력하시오",
    "Enter omise app public key": "Omise App Public Key를 입력하십시오",
    "Enter omise secret key": "Omise Secret Key를 입력하십시오",
    "Enter ONESIGNAL APP ID": "OneSignal 앱 ID를 입력하십시오",
    "Enter ONESIGNAL REST API KEY": "OneSignal REST API 키를 입력하십시오",
    "enter OPEN EXCHANGE RATE KEY": "공개 환율 키를 입력하십시오",
    "Enter Page Title": "페이지 제목을 입력하십시오",
    "Enter Password": "암호를 입력",
    "Enter PayFlexi Mode": "Payflexi 모드를 입력하십시오",
    "Enter PayFlexi Public Key": "Payflexi Public Key를 입력하십시오",
    "Enter PayFlexi Secret Key": "Payflexi Secret 키를 입력하십시오",
    "Enter payhere buisness app code": "Payhere Buisness 앱 코드를 입력하십시오",
    "Enter payhere merchant id": "Payhere 판매자 ID를 입력하십시오",
    "Enter Paypal Client ID": "PayPal 클라이언트 ID를 입력하십시오",
    "Enter Paypal Secret ID": "PayPal Secret ID를 입력하십시오",
    "Enter Paystack Merchant Email": "Paystack 판매자 이메일을 입력하십시오",
    "Enter Paystack Payment URL": "Paystack Payment URL을 입력하십시오",
    "Enter Paystack Public Key": "Paystack Public Key를 입력하십시오",
    "Enter Paystack Secret Key": "Paystack Secret Key를 입력하십시오",
    "Enter Paytm Channel": "Paytm 채널을 입력하십시오",
    "Enter Paytm Enviroment": "Paytm Enviroment를 입력하십시오",
    "Enter Paytm Industry Type": "PayTM 산업 유형을 입력하십시오",
    "Enter Paytm Merchant Id": "Paytm 판매자 ID를 입력하십시오",
    "Enter Paytm Merchant Key": "Paytm 판매자 키를 입력하십시오",
    "Enter Paytm Merchant Website": "Paytm 판매자 웹 사이트를 입력하십시오",
    "Enter PAYU AUTH HEADER": "Payu Auth 헤더를 입력하십시오",
    "Enter PAYU MERCHANT KEY": "Payu 판매자 키를 입력하십시오",
    "Enter PAYU MERCHANT SALT": "Payu 상인 소금을 입력하십시오",
    "Enter Pincode": "Pincode를 입력하십시오",
    "Enter Plan Details": "계획 세부 사항을 입력하십시오",
    "Enter Point for per Referral": "추천 당시 지점을 입력하십시오",
    "Enter Price": "가격을 입력하십시오",
    "Enter product name if not already set and click the": "아직 설정되지 않은 경우 제품 이름을 입력하고",
    "Enter project title": "프로젝트 제목을 입력하십시오",
    "Enter Promo Text": "프로모션 텍스트를 입력하십시오",
    "Enter Promo Text Link": "프로모션 텍스트 링크를 입력하십시오",
    "Enter purchase code": "구매 코드를 입력하십시오",
    "Enter Question": "질문을 입력하십시오",
    "Enter rave app enviroment": "Rave App Enviroment를 입력하십시오",
    "Enter rave app logo url": "Rave 앱 로고 URL을 입력하십시오",
    "Enter rave country code": "Rave Country Code를 입력하십시오",
    "Enter rave public email": "Rave Public 이메일을 입력하십시오",
    "Enter rave secret hash": "Rave Secret Hash를 입력하십시오",
    "Enter rave secret key": "Rave Secret Key를 입력하십시오",
    "Enter rave transcation prefix": "Rave Transcation Prefix를 입력하십시오",
    "Enter Razorpay Key": "RazorPay 키를 입력하십시오",
    "Enter Razorpay Secret Key": "Razorpay Secret Key를 입력하십시오",
    "Enter Requirements": "요구 사항을 입력하십시오",
    "Enter revenue percentage": "수익 백분율을 입력하십시오",
    "Enter role name": "역할 이름을 입력하십시오",
    "Enter secret key": "Secret Key를 입력하십시오",
    "Enter sender name": "발신자 이름을 입력하십시오",
    "Enter Short Detail": "짧은 세부 사항을 입력하십시오",
    "Enter skrill api password": "Skrill API 암호를 입력하십시오",
    "Enter skrill merchant email": "Scrur 판매자 이메일을 입력하십시오",
    "Enter Slug": "슬러그를 입력하십시오",
    "Enter Start Time :": "시작 시간을 입력하십시오 :",
    "Enter State Name": "상태 이름을 입력하십시오",
    "Enter Stripe Key": "Stripe Key를 입력하십시오",
    "Enter Stripe Secret Key": "Stripe Secret Key를 입력하십시오",
    "Enter Sub Heading": "서브 제목을 입력하십시오",
    "Enter Supported PayFlexi Gateway": "지원되는 Payflexi Gateway를 입력하십시오",
    "Enter Swift Code": "신속한 코드를 입력하십시오",
    "Enter Text": "텍스트를 입력하십시오",
    "Enter the iframe URL": "iframe URL을 입력하십시오",
    "enter the name \"googlemeet\". and click the": "\"googlemeet\"이라는 이름을 입력하십시오. 그리고 클릭하십시오",
    "Enter the new domain where you want to move the license": "라이센스를 이동할 새 도메인을 입력하십시오.",
    "Enter the path without": "없이 경로를 입력하십시오",
    "Enter the pin from Google Authenticator app": "Google Authenticator 앱에서 PIN을 입력하십시오",
    "Enter Tittle": "Tittle을 입력하십시오",
    "Enter Topic": "주제를 입력하십시오",
    "Enter URL": "URL을 입력하십시오",
    "Enter valid phone no": "유효한 전화 번호를 입력하십시오",
    "Enter Vimeo access key": "Vimeo Access 키를 입력하십시오",
    "Enter Vimeo client": "Vimeo 클라이언트를 입력하십시오",
    "Enter Vimeo secret": "Vimeo Secret을 입력하십시오",
    "Enter your": "입력하십시오",
    "Enter your address": "주소를 입력하십시오",
    "Enter your Address": "주소를 입력하십시오",
    "Enter Your Adsense Script": "애드 센스 스크립트를 입력하십시오",
    "Enter your answer": "답변을 입력하십시오",
    "Enter your details": "세부 정보를 입력하십시오",
    "Enter Your E-Mail": "이메일을 입력하십시오",
    "Enter your email": "이메일을 입력하십시오",
    "Enter your name": "당신의 이름을 입력",
    "Enter Your Password": "비밀번호를 입력하십시오",
    "Enter Youtube Api Keys": "YouTube API 키를 입력하십시오",
    "EnterLastName": "EnterlastName",
    "EnterURL": "중재",
    "envato": "주위",
    "Environment:": "환경:",
    "Equivalent to your currency": "귀하의 통화에 해당합니다",
    "Error connecting to API !": "API에 연결하는 오류!",
    "Error connecting to API.": "API에 연결하는 오류.",
    "Esewa": "기피",
    "Example: My Meeting": "예 : 내 회의",
    "Exchange Rate": "환율",
    "Expand all sections": "모든 섹션을 확장합니다",
    "Expert": "전문가",
    "Expiration Date": "만료일",
    "Expire Duration": "기간을 만료하십시오",
    "Expiry Date": "만료일",
    "Explore Courses": "코스를 탐색하십시오",
    "Explore Now !": "지금 탐험하세요!",
    "Export Offline Payments": "오프라인 결제 수출",
    "Facebook Bubble Chat will not work on localhost (eg. xampp & wampp)": "Facebook 버블 채팅은 LocalHost에서 작동하지 않습니다 (예 : XAMPP & WAMPP)",
    "Facebook Chat": "페이스 북 채팅",
    "Facebook Chat Bubble": "페이스 북 채팅 버블",
    "Facebook Login Settings": "Facebook 로그인 설정",
    "Facebook Pixel Code": "Facebook 픽셀 코드",
    "Facebook URL": "Facebook URL",
    "Facebook Url": "Facebook URL",
    "Facebook.com": "Facebook.com",
    "FacebookUrl": "Facebookurl",
    "Fact": "사실",
    "Fact Setting": "사실 설정",
    "Fact Setting, ": "사실 설정,",
    "Fact Slider": "사실 슬라이더",
    "Facts Sliders": "사실 슬라이더",
    "FactsSlider": "팩트 슬라이더",
    "Failed": "실패한",
    "Failed to validate code.": "코드를 검증하지 못했습니다.",
    "False": "거짓",
    "Faq": "자주하는 질문",
    "FAQ": "자주하는 질문",
    "Faq Instructor": "FAQ 강사",
    "FAQ Instructors": "FAQ 강사",
    "Faq Student": "FAQ 학생",
    "Faq's": "FAQ",
    "FAQ.": "자주하는 질문.",
    "FaqInstructor": "FAQINSTRUCTOR",
    "Faqs": "FAQ",
    "FAQs Students": "FAQ 학생들",
    "FaqStudent": "faqstudent",
    "Favicon": "파비콘",
    "Feature": "특징",
    "Feature Course": "기능 과정",
    "Feature Enable": "기능 활성화",
    "Feature Product": "기능 제품",
    "Feature Setting": "기능 설정",
    "Featured": "추천",
    "Featured Categories": "주요 카테고리",
    "Featured Course": "주요 코스",
    "Featured Courses": "주요 과정",
    "Featured Instructor": "주요 강사",
    "Featured Review": "주요 리뷰",
    "Features": "특징",
    "February": "2월",
    "Fiji Islands, Marshall Islands": "피지 제도, 마샬 제도",
    "file": "파일",
    "Filter": "필터",
    "Filtered": "거르는",
    "Financial": "재정적인",
    "Financial reports": "재무 보고서",
    "Finish": "마치다",
    "Finish the quiz": "퀴즈를 마칩니다",
    "First Name": "이름",
    "First Option": "첫 번째 옵션",
    "First Sign up or Sign in here": "먼저 가입하거나 로그인하십시오",
    "FirstName": "이름",
    "Fix Amount": "수정 금액",
    "FixAmount": "고정",
    "Fixed": "결정된",
    "Flash Deal ": "플래시 거래",
    "Flash Deal Ends": "플래시 거래 종료",
    "Flash Deals": "플래시 거래",
    "Flash deals": "플래시 거래",
    "Flash Messages Translation": "플래시 메시지 번역",
    "Flash Messages Translation of": "플래시 메시지 번역",
    "flash.AddedSuccessfully": "flash.addedSuccessly",
    "flash.PaymentFailed": "Flash.PaymentFailed",
    "flash.PaymentMailError": "Flash.PaymentMailError",
    "flash.PaymentSuccess": "flash.paymentsuccess",
    "flash.UpdatedSuccessfully": "flash.upcessly",
    "Flashdeal has been updated !": "FlashDeal이 업데이트되었습니다!",
    "Flutter Rave Payment Gateway": "Flutter Rave Payment Gateway",
    "Follower": "수행원",
    "Followers": "추종자",
    "Following": "수행원",
    "Followings": "다음",
    "Footer": "보행인",
    "Footer Logo": "바닥 글로고",
    "For": "을 위한",
    "For Live use": "라이브 사용",
    "For more information click here": "자세한 내용은 여기를 클릭하십시오",
    "For Sandbox use": "샌드 박스 사용",
    "For Test use": "테스트 사용",
    "for updation in domain.": "도메인의 업데이트.",
    "Forge": "노",
    "ForgotPassword": "비밀번호를 잊으 셨나요",
    "Forum and Discussion": "포럼 및 토론",
    "Forum and discussion": "포럼 및 토론",
    "Free": "무료",
    "Free Course": "무료 코스",
    "From": "에서",
    "Front Setting": "전면 설정",
    "Front Settings": "전면 설정",
    "Front Static Word Translation": "전면 정적 단어 번역",
    "Front Theme Color Settings": "전면 테마 색상 설정",
    "Front Theme Settings": "전면 테마 설정",
    "FrontSetting": "전선 세팅",
    "frontstaticword.address": "Frontstaticword.address",
    "frontstaticword.Currency": "Frontstaticword.currency",
    "frontstaticword.Download": "frontstaticword.Download",
    "frontstaticword.Email": "frontstaticword.Email",
    "frontstaticword.Invoice": "frontstaticword.invoice",
    "frontstaticword.OrderID": "Frontstaticword.OrderId",
    "frontstaticword.PaymentMode": "frontstaticword.paymentmode",
    "frontstaticword.PaymentStatus": "frontstaticword.paymentstatus",
    "frontstaticword.Pending": "Frontstaticword.pending",
    "frontstaticword.Phone": "frontstaticword.Phone",
    "frontstaticword.Puchasedon": "Frontstaticword.puchasedon",
    "frontstaticword.Recieved": "Frontstaticword.recieved",
    "Gateway Logo": "게이트웨이 로고",
    "Gateway Name": "게이트웨이 이름",
    "Gender": "성별",
    "General Settings": "일반 설정",
    "Generate Affiliate Link": "제휴사 링크를 생성합니다",
    "Generate database backup": "데이터베이스 백업을 생성합니다",
    "Generate Secret Key to Enable 2FA": "비밀 키를 생성하여 2FA를 활성화하십시오",
    "Generate Sitemap": "Siteemap을 생성하십시오",
    "Get API Keys": "API 키를 얻으십시오",
    "Get Certificate": "인증서를 받으십시오",
    "Get Donation link by register on ": "Register ON으로 기부 링크를 받으십시오",
    "Get Recording": "녹음을 받으십시오",
    "Get Started": "시작하다",
    "Get URL For Facebook Messenger Chat Bubble": "Facebook 메신저 채팅 버블에 대한 URL을 얻으십시오",
    "Get your keys from here": "여기에서 열쇠를 얻으십시오",
    "Get Your OPEN EXCHANGE RATE KEY From Here": "여기에서 공개 환율 키를 얻으십시오",
    "GetAPIKeys": "getapikeys",
    "GetStarted": "시작하다",
    "Gift a course": "코스 선물",
    "GitHub": "github",
    "GitLab Login Settings": "gitlab 로그인 설정",
    "Give scores to assignment": "과제에 점수를 부여하십시오",
    "Go To Course": "코스로 가십시오",
    "go to credential": "자격 증명으로 이동하십시오",
    "Golden Courses": "황금 코스",
    "Google account": "Google 계정",
    "Google Analytic Key": "Google 웹 로그 분석 키",
    "Google Calendar Id :": "Google 캘린더 ID :",
    "google calendar id.": "Google 캘린더 ID.",
    "Google Cloud Platform": "Google 클라우드 플랫폼",
    "Google Login Settings": "Google 로그인 설정",
    "Google Meet": "Google 모임",
    "Google Meet Dashboard": "Google은 대시 보드를 만난다",
    "Google Meet Meeting": "Google 회의 회의",
    "Google Meet Settings": "Google은 설정을 충족합니다",
    "Google Meetings": "Google 회의",
    "Google Meetings Settings": "Google 회의 설정",
    "GOOGLE PAYMENT": "Google 결제",
    "Google Tag Manager": "Google 태그 관리자",
    "GOOGLE TAG MANAGER ID": "Google 태그 관리자 ID",
    "Gradient Background": "그라디언트 배경",
    "Gradient Background Colors Settings": "그라디언트 배경 색상 설정",
    "Greenland": "그린란드",
    "Greenwich Mean Time": "그리니치 표준시",
    "Grey Background": "회색 배경",
    "groove": "홈",
    "Guam, Port Moresby": "괌, 포트 모레스 비",
    "Guatemala": "과테말라",
    "Guest Checkout": "고객 체크 아웃",
    "Guest User Register": "게스트 사용자 레지스터",
    "Halifax": "핼리팩스",
    "Harare, Pretoria": "하라레, 프리토리아",
    "Have fun!": "재미있게 보내세요!",
    "Hawaii": "하와이",
    "Header Title": "헤더 제목",
    "HeaderTitle": "Headertitle",
    "Heading": "표제",
    "Hello,": "안녕하세요,",
    "Help & Support": "도움 및 지원",
    "help text": "도움말 텍스트",
    "Help&Support": "도움 및 지원",
    "helpful": "도움이 되는",
    "Helsinki": "헬싱키",
    "here": "여기",
    "Hi": "안녕",
    "Hidden": "숨겨진",
    "Hide from Users": "사용자로부터 숨기십시오",
    "Hide Identity": "정체성을 숨 깁니다",
    "High to Low": "높거나 낮은",
    "Hobart": "호바트",
    "Home": "집",
    "Homepage Setting": "홈페이지 설정",
    "Hong Kong": "홍콩",
    "How to get Google Meet clientsecret.json file": "Google을 만나게하는 방법 ClientSecret.json 파일을 만나십시오",
    "How to get JWT Token and Email": "JWT 토큰 및 이메일을 얻는 방법",
    "How to obtain the Google Calendar Id :": "Google 캘린더 ID를 얻는 방법 :",
    "HTTPS": "HTTPS",
    "https://rave.flutterwave.com/": "https://rave.flutterwave.com/",
    "I agree to ": "나는 동의한다",
    "I read the update procedure carefully and I take backup already.": "업데이트 절차를주의 깊게 읽고 이미 백업을합니다.",
    "Icon": "상",
    "Icons and splash screens": "아이콘과 스플릿 스크린",
    "ID": "ID",
    "Id": "ID",
    "Identity number": "식별 번호",
    "If autoplay is enable audio is automatically mute": "AutoPlay가 활성화되면 오디오가 자동으로 음소거됩니다",
    "If Choose Yes then Coupon Code shows to all users": "예를 선택하면 모든 사용자에게 쿠폰 코드가 표시됩니다.",
    "If enabled duration can be in months": "활성화 된 시간이 몇 달 안에있을 수 있습니다",
    "If in list primary category is also present then it will auto remove from this after create product.": "기본 범주가 목록에 있으면 제품을 작성한 후에이 제품에서 자동 제거됩니다.",
    "IF in some cases on current domain if you face the error you can re-update the domain by entering here": "현재 도메인의 경우에 오류에 직면 한 경우 여기에 입력하여 도메인을 다시 업데이트 할 수 있습니다.",
    "If not enter than default icon will use which you upload at time of create one signal app": "입력하지 않으면 기본값 아이콘을 사용하여 하나의 신호 앱 생성시 업로드됩니다.",
    "IF still facing the access denied error please contact": "여전히 액세스 거부 오류에 직면 한 경우 연락하십시오",
    "If you are looking to disable Two Factor Authentication. Please confirm your password and Click Disable 2FA Button.": "두 가지 요소 인증을 비활성화하려는 경우 비밀번호를 확인하고 2FA 버튼을 클릭하십시오.",
    "If you customize": "사용자 정의하는 경우",
    "If you did not receive the email": "이메일을받지 못한 경우",
    "If you enabled  the toggle frontend is been disabled.": "활성화 된 경우 토글 프론트 엔드가 비활성화되었습니다.",
    "IFCS Code": "IFCS 코드",
    "IFCSCode": "IFCSCODE",
    "Iframe URL": "iframe url",
    "IframeURL": "iframeurl",
    "IFSC Code": "IFSC 코드",
    "Image": "영상",
    "Images And Video For Question": "질문에 대한 이미지와 비디오",
    "Import": "수입",
    "Import Demo": "데모 가져 오기",
    "Import Demo Content": "데모 컨텐츠 가져 오기",
    "Import Institute": "수입 연구소",
    "Import Institute Column Details": "수입 연구소 칼럼 세부 사항",
    "Import Institutes": "수입 기관",
    "Import Quiz": "퀴즈 가져 오기",
    "Import Users": "수입 사용자",
    "Important Note": "중요 사항",
    "Important Note:": "중요 사항:",
    "ImportantNote": "중요 사항",
    "ImportDemo": "데모 가져 오기",
    "in": "~에",
    "in path": "경로에서",
    "Incorrect": "잘못된",
    "Independent State of Samoa": "사모아의 독립 상태",
    "India": "인도",
    "Indiana (East)": "인디애나 (동부)",
    "Info": "정보",
    "Inspect Element": "요소를 점검하다",
    "Insta Mojo Api Key": "Insta Mojo API 키",
    "Insta Mojo Auth Token": "Insta Mojo Auth Token",
    "INSTA MOJO Payment Gateway": "Insta Mojo 지불 게이트웨이",
    "Insta Mojo Refund URL ": "Insta Mojo 환불 URL",
    "Insta Mojo URL": "모조르",
    "Install": "설치하다",
    "Install Addon": "애드온을 설치하십시오",
    "Install Addon !": "애드온을 설치하십시오!",
    "Instamojo": "Instamojo",
    "Institute": "학회",
    "Institute Name": "연구소 이름",
    "Institute Profile": "연구소 프로필",
    "Institutes": "제요",
    "Instructor": "강사",
    "instructor": "강사",
    "Instructor Course": "강사 과정",
    "Instructor Detail": "강사 세부 사항",
    "Instructor InvolvementRequest": "강사 참여 퀘스트",
    "Instructor Name": "강사 이름",
    "Instructor Payout": "강사 지불금",
    "Instructor Pic": "강사 사진",
    "Instructor Plan": "강사 계획",
    "Instructor Request": "강사 요청",
    "Instructor Revenue": "강사 수익",
    "Instructor Revenue in": "강사 수익",
    "Instructor Revenue Reports": "강사 수익 보고서",
    "Instructor Skills": "강사 기술",
    "InstructorDashboard": "instructorDashboard",
    "InstructorPayout": "instructorpayout",
    "InstructorPlan": "강사 계획",
    "InstructorRequest": "강사 request",
    "InstructorRevenue": "강사",
    "Instructors": "강사",
    "Instructors APP QR": "강사 앱 QR",
    "Instructors Payout Settings": "강사 지불금 설정",
    "Instructors Plan": "강사 계획",
    "Instructors Request": "강사 요청",
    "Instructors Subscription": "강사 구독",
    "Instructors Subscription Settings": "강사 가입 설정",
    "Instructorskill": "강사 킬",
    "Insufficient Wallet Balance": "지갑 균형이 충분하지 않습니다",
    "Intermediate": "중간",
    "Invalid file !": "유효하지 않은 파일 !",
    "Invalid file format Please use jpg,jpeg,png,webp and gif image format !": "잘못된 파일 형식 JPG, JPEG, PNG, WEBP 및 GIF 이미지 형식을 사용하십시오!",
    "Invalid Purchase Code": "잘못된 구매 코드",
    "Invalid serial no.": "잘못된 직렬 번호.",
    "Invoice": "송장",
    "Invoice Design": "송장 디자인",
    "Involve Request for Instructor": "강사 요청을 포함합니다",
    "Involved In Course": "코스에 관여합니다",
    "InvolvedInCourse": "관련된 것",
    "Involvement Courses": "참여 과정",
    "Involvement Request": "참여 요청",
    "Involvement Requests": "참여 요청",
    "InvolvementRequests": "참여 퀘스트",
    "IP Address": "IP 주소",
    "IP Block": "IP 블록",
    "IP Block Settings": "IP 블록 설정",
    "IPBlockSettings": "ipblocks",
    "Irkutsk, Ulaanbaatar": "Irkutsk, Ulaanbaatar",
    "is available": "사용할 수 있습니다",
    "Islamabad, Karachi, Tashkent": "이슬라마바드, 카라치, 타슈켄트",
    "ISO Code 2": "ISO 코드 2",
    "ISO Code 3": "ISO 코드 3",
    "Issue": "문제",
    "Istanbul": "이스탄불",
    "It will also update currency rates & currency symbol": "또한 통화율 및 통화 기호도 업데이트됩니다",
    "It will be used to fetch exchange rates of currencies.": "통화의 환율을 가져 오는 데 사용됩니다.",
    "It will generate only database backup of your site.": "사이트의 데이터베이스 백업 만 생성합니다.",
    "Its erase your Demo data and give blank site.": "데모 데이터를 지우고 빈 사이트를 제공합니다.",
    "iyzico": "Iyzico",
    "IYZIPAY API KEY": "IYZIPAY API 키",
    "IYZIPAY BASE URL": "IYZIPAY BASE URL",
    "IYZIPAY Payment Gateway": "Iyzipay 지불 게이트웨이",
    "IYZIPAY SECRET KEY": "Iyzipay 비밀 키",
    "Jakarta": "자카르타",
    "January": "1월",
    "Jerusalem": "예루살렘",
    "Jitsi Meeting": "Jitsi Meting",
    "Jitsi Meetings": "Jitsi Metings",
    "Job Portal": "작업 포털",
    "Job update successfully": "작업 업데이트가 성공적으로",
    "Johannesburg": "요하네스 버그",
    "Join": "가입하다",
    "Join an Instructor": "강사와 함께하십시오",
    "Join Meeting": "회의에 가입하십시오",
    "Join our mailing list": "우리의 메일 링리스트에 가입하세요",
    "Join us an instructor": "강사와 함께하십시오",
    "jS F Y": "js f y",
    "July": "칠월",
    "June": "6월",
    "JWT Token": "JWT 토큰",
    "Kabul": "수락",
    "Kamchatka": "캄차카",
    "Kathmandu": "카트만두",
    "Keep in Touch": "연락을 유지하십시오",
    "Keep Shopping": "계속 쇼핑하다",
    "Keys updated successfully !": "키가 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Khartoum": "하르툼",
    "Kiev": "키에프",
    "Krasnoyarsk": "Krasnoyarsk",
    "Kuala Lumpur": "쿠알라 룸푸르",
    "Kuwait": "쿠웨이트",
    "Label": "상표",
    "Language": "언어",
    "Language Translation": "언어 번역",
    "Languages": "언어",
    "Laracasts": "라라 카스트",
    "Laravel": "라 라벨",
    "Laravel Generate QR Code Examples": "Laravel은 QR 코드 예제를 생성합니다",
    "Laravel Newsletter Tutorial With Example": "예제와 함께 Laravel 뉴스 레터 튜토리얼",
    "Last Name": "성",
    "Last Updated": "마지막으로 업데이트되었습니다",
    "Last updated at": "마지막으로 업데이트되었습니다",
    "LastName": "성",
    "Learn": "배우다",
    "Learning": "학습",
    "Learning Material": "학습 자료",
    "LearningMaterial": "학습 material",
    "Left side currency icon": "왼쪽 통화 아이콘",
    "Level/Type Tags": "레벨/유형 태그",
    "Life time": "생명 시간",
    "Light Grey Background": "밝은 회색 배경",
    "Light Grey Text": "밝은 회색 텍스트",
    "Lima": "한계",
    "Limit": "한계",
    "Link": "링크",
    "link": "링크",
    "Link By Course": "코스로 연결하십시오",
    "Link By:": "링크 : :",
    "Link to Bundle": "번들 링크",
    "Link to Cart": "카트 링크",
    "Link to Category": "카테고리 링크",
    "Link to Course": "코스 링크",
    "Link:": "링크:",
    "LinkByCourse": "LinkBycourse",
    "Linked In Url": "URL로 연결되었습니다",
    "Linked Login Setting": "연결된 로그인 설정",
    "Linked to": "연결",
    "Linked To": "연결",
    "Linked to:": "연결:",
    "LinkedIn URL": "LinkedIn URL",
    "LinkedIn Url": "LinkedIn URL",
    "Linkedin Url": "LinkedIn URL",
    "LinkedInUrl": "LinkedInurl",
    "Lisbon": "리스본",
    "List all meetings": "모든 회의를 나열하십시오",
    "List all Recordings ": "모든 녹음을 나열하십시오",
    "List Meetings": "회의를 나열하십시오",
    "ListMeetings": "ListMeetings",
    "live": "살다",
    "Live at": "에 살다",
    "Live Class": "라이브 클래스",
    "Live Classes": "라이브 클래스",
    "Live Meetings": "라이브 회의",
    "Live Streaming via m3u8": "M3U8을 통한 라이브 스트리밍",
    "LiveClass": "LiveClass",
    "Local": "현지의",
    "Location": "위치",
    "Locations": "위치",
    "Logged in at": "로그인했습니다",
    "Logged out at": "로그 아웃했습니다",
    "Login": "로그인",
    "login": "로그인",
    "Login As Admin": "관리자로 로그인하십시오",
    "Login As Instructor": "강사로 로그인하십시오",
    "Login As Student": "학생으로 로그인하십시오",
    "Login as User": "사용자로 로그인하십시오",
    "login with admin goto yourdomain.com/ota/update. If your domain contain public then goto ": "admin goto yourdomain.com/ota/update로 로그인하십시오. 도메인에 공개가 포함되어 있으면 Goto가 있습니다",
    "Login/Signup": "로그인/가입",
    "Logo": "심벌 마크",
    "logo": "심벌 마크",
    "Logo Enable": "로고 활성화",
    "Logout": "로그 아웃",
    "London": "런던",
    "Looking Good": "좋아 보여",
    "Looks good!": "좋아 보인다!",
    "Low to High": "낮거나 높음",
    "Luxembourg": "룩셈부르크",
    "Madrid": "마드리드",
    "Magadan": "Windad",
    "Mail Address": "메일 주소",
    "Mail Chimp Setting": "우편 침팬지 설정",
    "Mail Driver": "메일 드라이버",
    "Mail Encryption": "우편 암호화",
    "Mail Host": "우편 호스트",
    "Mail Password": "우편 비밀번호",
    "Mail Port": "우편 포트",
    "Mail Settings": "메일 설정",
    "Mail User Name": "우편 사용자 이름",
    "Mailchimp Api Key": "MailChimp API 키",
    "Mailchimp List ID": "Mailchimp 목록 ID",
    "Mailchimp Settings": "Mailchimp 설정",
    "Make sure": "확실하게 하다",
    "Make Sure You Have Added Vimeo API Key in": "Vimeo API 키를 추가했는지 확인하십시오",
    "Make Sure You Have Added Youtube API Key in": "YouTube API 키를 추가했는지 확인하십시오",
    "Make Sure You Have Added Youtube API Key in ": "YouTube API 키를 추가했는지 확인하십시오",
    "Manage your account settings.": "계정 설정을 관리합니다.",
    "Manager": "관리자",
    "Managua": "마나과",
    "Manual Payment": "수동 결제",
    "Manual Payment Gateways": "수동 결제 게이트웨이",
    "Manual Update": "수동 업데이트",
    "ManualPaymentGateway": "ManualPaymentGateway",
    "Map Api Key": "MAP API 키",
    "Map Enable": "맵 활성화",
    "Map Longitude": "지도 경도를 매핑하십시오",
    "March": "3월",
    "Mark as Complete": "마크를 완료하십시오",
    "Marketing": "마케팅",
    "Marketing Dashboard": "마케팅 대시 보드",
    "Marks": "점수",
    "Marks Get": "마크가 얻습니다",
    "Max Usage": "최대 사용",
    "Max Usage Limit": "최대 사용 제한",
    "May": "5월",
    "May the sun shine brightest, Today": "오늘 태양이 가장 밝게 빛나기를 바랍니다",
    "Mazatlan": "MATLAN",
    "Mediacity": "미디어 -",
    "Meeting": "회의",
    "Meeting Agenda": "회의 의제",
    "Meeting Details": "회의 세부 사항",
    "Meeting End Time": "회의 종료 시간",
    "Meeting ID": "회의 ID",
    "Meeting Name": "회의 이름",
    "Meeting on Course": "코스 회의",
    "Meeting Owner": "회의 소유자",
    "Meeting Owner:": "회의 소유자 :",
    "Meeting Password": "비밀번호 회의",
    "Meeting Record": "회의 기록",
    "Meeting Recordings": "회의 녹음",
    "Meeting Start Time": "회의 시작 시간",
    "Meeting Topic": "회의 주제",
    "Meeting Type:": "회의 유형 :",
    "MeetingID": "측정",
    "Meetingoncourse": "MeetingOncourse",
    "MeetingRecordings": "Meetingrecordings",
    "Meetings": "회의",
    "Meetings Settings": "회의 설정",
    "MeetingTopic": "MeetingTopic",
    "MemberSince": "회원 가입일",
    "Menu": "메뉴",
    "Menu Customiosation": "메뉴 사용자 정의",
    "Menu Customisation": "메뉴 사용자 정의",
    "Menu title is required !": "메뉴 제목이 필요합니다!",
    "Menu:": "메뉴:",
    "Message": "메시지",
    "Message :": "메시지 :",
    "Meta Data Description": "메타 데이터 설명",
    "Meta Data Keywords": "메타 데이터 키워드",
    "method": "방법",
    "Mexico City": "멕시코 시티",
    "Midtrains": "중간 트레인",
    "Midway Island, Samoa": "미드웨이 섬, 사모아",
    "min": "최소",
    "Min Amount": "최소 금액",
    "Minutes": "분",
    "Miscellaneous Settings": "기타 설정",
    "Mix Theme Folder": "테마 폴더를 혼합하십시오",
    "Mobile": "이동하는",
    "Mobile No. on SignUp": "가입시 모바일 번호",
    "Mobile Number": "휴대폰 번호",
    "Mobile Number :": "휴대폰 번호 :",
    "Mobile Setting": "모바일 설정",
    "Mode:This can either be": "모드 : 이것은 둘 중 하나 일 수 있습니다",
    "Mode:This can either be ": "모드 : 이것은 둘 중 하나 일 수 있습니다",
    "Moderator": "중재자",
    "Moderator Password": "중재자 암호",
    "Modified Courses Review": "수정 된 과정 검토",
    "Modified RejectedCourses": "수정 된 거부력",
    "Mogadishu": "모가디슈",
    "Moli": "주황색",
    "MOLI API KEY": "MOLI API KEY",
    "MOLI Payment Gateway": "Moli 지불 게이트웨이",
    "Moli Supported Currency List": "Moli는 통화 목록을 지원했습니다",
    "Money Back": "환불",
    "MoneyBack": "환불",
    "Montevideo": "몬테비데오",
    "Month": "월",
    "Monthly": "월간 간행물",
    "Monthly Instructor Payout": "월간 강사 지불금",
    "Monthly Registered Users in": "월별 등록 된 사용자",
    "Months": "달",
    "Montreal": "몬트리올",
    "Moscow": "모스크바",
    "Most Purchased Courses": "대부분의 구매 과정",
    "Mountain Time (US and Canada)": "마운틴 타임 (미국 및 캐나다)",
    "Multiple Instructor": "여러 강사",
    "MultipleInstructor": "다중 조정기",
    "Mumbai, Kolkata, New Delhi": "뭄바이, 콜카타, 뉴 델리",
    "Muscat": "무스카트 포도",
    "must required in your domain (for enable contact your host provider for SSL configuration).": "도메인에서 필요하지 않아야합니다 (SSL 구성은 호스트 제공 업체에 문의하십시오).",
    "My Bank Details": "내 은행 세부 사항",
    "My Courses": "내 코스",
    "My Ebook": "내 전자 책",
    "My Leadership": "내 지도력",
    "My Profile": "내 프로필",
    "My Purchased Courses": "내 구매 과정",
    "My Subscribed Courses": "내 구독 코스",
    "My Wallet": "내 지갑",
    "My Wishlist": "내 위시리스트",
    "My wishlist": "내 위시리스트",
    "My Wishlist ": "내 위시리스트",
    "MyCourses": "Mycourses",
    "MyLeaderboard": "MyLeaderboard",
    "MyRevenue": "MyRevenue",
    "mysql dump is enabled on your server": "MySQL 덤프가 서버에서 활성화되어 있습니다",
    "MySQL Dump Path": "MySQL 덤프 경로",
    "mysqldump": "mysqldump",
    "MyWallet": "내 지갑",
    "MyWishlist": "mywishlist",
    "Nairobi": "나이로비",
    "Name": "이름",
    "Name :": "이름 :",
    "Name of course": "물론 이름",
    "Name of Image": "이미지의 이름",
    "Name of Question": "질문의 이름",
    "Name of Quiz Topic": "퀴즈 주제의 이름",
    "Navigation": "항해",
    "New": "새로운",
    "New Caledonia": "뉴 칼레도니아",
    "New Sidebar for Admin": "관리자를위한 새로운 사이드 바",
    "New Sidebar for Instructor": "강사를위한 새로운 사이드 바",
    "Newest": "최신",
    "Newfoundland and Labrador": "뉴 펀들 랜드와 래브라도",
    "News": "소식",
    "newsletter": "뉴스 레터",
    "Next": "다음",
    "Nicosia": "니코 시아",
    "No": "아니요",
    "No announcement detail": "발표 세부 사항이 없습니다",
    "No announcements": "공지 사항이 없습니다",
    "No Course Found !": "코스가 없습니다!",
    "No Courses": "코스가 없습니다",
    "No Data Found": "데이터가 없습니다",
    "No Deals Found": "찾을 수 없습니다",
    "No Document": "문서가 없습니다",
    "No File Found": "파일이 없습니다",
    "No it will not affect your existing .": "아니오 기존에 영향을 미치지 않습니다.",
    "No logo found": "로고가 발견되지 않았습니다",
    "No permission in this group !": "이 그룹의 허가가 없습니다!",
    "No products found !": "제품이 발견되지 않았습니다!",
    "No Questions in this quiz": "이 퀴즈에는 질문이 없습니다",
    "No quiz": "아마",
    "No quiz detail": "퀴즈 세부 사항이 없습니다",
    "No quizs detail": "아마도",
    "No Rating": "등급 없음",
    "No results found": "검색 결과가 없습니다",
    "No search": "검색이 없습니다",
    "No Update is Available !!": "업데이트를 사용할 수 없습니다 !!",
    "No. Courses Allowed to create in plan": "아니요. 과정은 계획에서 만들 수 있습니다",
    "No. of Courses allowed in this plan": "이 계획에서 허용되는 수의 과정",
    "NoRating": "노르팅",
    "Not Blocked": "차단되지 않았습니다",
    "Not Verified": "확인되지 않음",
    "Not verified": "확인되지 않음",
    "Note:": "메모:",
    "Note: Before Update Take Backup of All Files And Database. Make .zip file and download all file, Go To phpmyadmin and select your database and export it.": "참고 : 업데이트하기 전에 모든 파일과 데이터베이스를 백업하십시오. .zip 파일을 만들고 모든 파일을 다운로드하고 phpmyadmin으로 이동하여 데이터베이스를 선택하고 내보내십시오.",
    "Notification Body": "알림 기관",
    "Notification Icon": "알림 아이콘",
    "notifications": "알림",
    "Notifications": "알림",
    "Nouakchott": "누크 코트",
    "November": "십일월",
    "Novosibirsk": "노보 시비르 스크",
    "Number": "숫자",
    "Oauth client id": "Oauth 클라이언트 ID",
    "Oauth consent screen": "Oauth 동의 화면",
    "Objective": "목적",
    "October": "십월",
    "of": "~의",
    "of your company/business logo.": "회사/비즈니스 로고의.",
    "OFF": "끄다",
    "off": "끄다",
    "Offer Discount": "할인 제공",
    "Omise": "생략",
    "OMISE API VERSION": "API 버전을 생략하십시오",
    "OMISE Payment Gateway": "결제 게이트웨이를 생략하십시오",
    "OMISE PUBLIC KEY": "공개 키를 생략하십시오",
    "Omise Secret Key": "비밀 키를 생략하십시오",
    "ON": "에",
    "On click of button where you want to redirect the users": "사용자를 리디렉션하려는 버튼을 클릭하십시오.",
    "ON Click of import data your existing data will remove (except users & settings)": "데이터 가져 오기 데이터 클릭시 기존 데이터가 제거됩니다 (사용자 및 설정 제외)",
    "ON Click of reset data will reset your site (which you see after fresh install).": "재설정 데이터를 클릭하면 사이트가 재설정됩니다 (새로운 설치 후 표시됨).",
    "On the": "에",
    "On Vacation": "휴가중",
    "on your account": "귀하의 계정에",
    "On-sale": "판매 중",
    "Once you get one form after clicking on it just enter your calendar name and click on": "클릭 한 후 하나의 양식을 받으면 캘린더 이름을 입력하고 클릭하십시오.",
    "Once you have created your calendar successfully. You calendar will be visible in the left menu.": "캘린더를 성공적으로 만들었습니다. 왼쪽 메뉴에서 캘린더가 표시됩니다.",
    "One Time Password": "일회성 암호",
    "ONESIGNAL APP ID": "OneSignal 앱 ID",
    "ONESIGNAL REST API KEY": "OneSignal REST API 키",
    "Online": "온라인",
    "online course on": "온라인 코스",
    "Only applicable on youtube embedded url.</": "YouTube 내장 URL에만 적용됩니다. </",
    "Onpause": "onpause",
    "Onsale": "말이되지 않습니다",
    "Open a support ticket": "지원 티켓을 엽니 다",
    "OPEN EXCHANGE RATE KEY": "공개 환율 키",
    "option": "옵션",
    "Option A.": "옵션 A.",
    "Option B.": "옵션 B.",
    "Option C.": "옵션 C.",
    "Option D.": "옵션 D.",
    "option.": "옵션.",
    "optional": "선택 과목",
    "or": "또는",
    "Order": "주문하다",
    "Order Confirmation": "주문 확인",
    "Order Count": "주문 수",
    "Order ID": "주문 아이디",
    "Order Id": "주문 아이디",
    "Order price": "주문 가격",
    "OrderID": "주문하다",
    "OrderId": "주문하다",
    "Orders": "명령",
    "Orders Total": "총 주문",
    "Orginal Source": "원래 소스",
    "Osaka, Sapporo, Tokyo": "오사카, 사포로, 도쿄",
    "Other": "다른",
    "Our Alumini": "알루미니",
    "Our Feature": "우리의 기능",
    "Our Service": "우리의 서비스",
    "Our Services": "우리의 서비스",
    "Overview": "개요",
    "Owner": "소유자",
    "Owner ID": "소유자 ID",
    "Pacific Time (US and Canada)": "태평양 시간 (미국 및 캐나다)",
    "Page": "페이지",
    "page not found!": "페이지를 찾을 수 없습니다!",
    "Pages": "페이지",
    "Pago Pago": "지불",
    "Paid": "유급의",
    "Paid Course": "유료 코스",
    "Panama": "파나마",
    "PaperUpload": "paperUpload",
    "Paperupload": "paperUpload",
    "Paris": "파리",
    "Password": "비밀번호",
    "password": "비밀번호",
    "Paste your zoom email account id and JWT token here and create,edit meetings here.": "Zoom 이메일 계정 ID 및 JWT 토큰을 여기에 붙여 넣고 여기에서 회의를 편집하십시오.",
    "Pay": "지불하다",
    "Pay Flexi Call backURL": "Flexi Call Backurl을 지불하십시오",
    "Pay Flexi Mode": "Flexi 모드를 지불하십시오",
    "Pay Flexi Public Key": "Flexi Public Key를 지불하십시오",
    "Pay Flexi Secret Key": "Flexi Secret Key를 지불하십시오",
    "Pay Status": "급여 상태",
    "Pay to feature course": "기능 코스에 지불하십시오",
    "Pay Total": "총액을 지불하십시오",
    "Pay with Paypal": "PayPal로 지불하십시오",
    "Pay With Paytm": "Paytm으로 지불하십시오",
    "Payer": "지불 자",
    "PayFlexi": "Payflexi",
    "PAYFLEXI Payment Gateway": "Payflexi 지불 게이트웨이",
    "PayFlexiWebhookURL": "Payflexiwebhookurl",
    "PayHere": "Payhere",
    "PAYHERE APP SECRET": "Payhere 앱 비밀",
    "PAYHERE BUISNESS APP CODE": "Payhere Buisness 앱 코드",
    "PAYHERE MERCHANT ID": "Payhere Merchant id",
    "PAYHERE MODE": "Payhere 모드",
    "PAYHERE Payment Gateway": "지불 게이트웨이",
    "Payment Details": "지불 세부 사항",
    "Payment Gateway": "결제 게이트웨이",
    "Payment Gateway Name": "결제 게이트웨이 이름",
    "Payment Method": "지불 방법",
    "Payment Mode": "결제 모드",
    "Payment Setting": "지불 설정",
    "Payment Status": "지불 상태",
    "Payment success": "지불 성공",
    "PaymentMethod": "지불 메드",
    "PaymentMethod :": "지불 메드 :",
    "Payout": "지불금",
    "Payout Settings": "지불금 설정",
    "PayoutDeatil": "PayoutDeatil",
    "PayoutSettings": "지불금 세트",
    "PayPal": "PayPal",
    "Paypal": "PayPal",
    "PayPal Client ID": "PayPal 클라이언트 ID",
    "PayPal Enable": "PayPal 활성화",
    "PayPal Mode": "PayPal 모드",
    "PAYPAL Payment Gateway": "PayPal 결제 게이트웨이",
    "PayPal Secret ID": "PayPal Secret ID",
    "PayPal.me": "PayPal.me",
    "PayPalEmail": "PayPalemail",
    "PaypalEmail": "PayPalemail",
    "PAYPALPAYMENT": "PayPalpayment",
    "PaySelected": "지불하는",
    "PayStack": "Paystack",
    "paystack": "Paystack",
    "Paystack Callback URL": "Paystack 콜백 URL",
    "Paystack email": "Paystack 이메일",
    "PayStack Merchant Email": "Paystack 판매자 이메일",
    "PAYSTACK Payment Gateway": "Paystack 결제 게이트웨이",
    "PayStack Payment Url": "Paystack 지불 URL",
    "PayStack Public Key": "Paystack Public Key",
    "PayStack Secret Key": "Paystack Secret Key",
    "PayStatus": "Paystatus",
    "Paytabs": "Paytabs",
    "PayTM": "paytm",
    "Paytm": "paytm",
    "PAYTM Channel": "Paytm 채널",
    "Paytm Enable": "Paytm 활성화",
    "PAYTM Enviroment": "Paytm Enviroment",
    "PAYTM Industry Type": "Paytm 산업 유형",
    "PAYTM Merchant ID": "Paytm 판매자 ID",
    "PAYTM Merchant Key": "Paytm 판매자 키",
    "PAYTM Merchant Website": "Paytm 판매자 웹 사이트",
    "PAYTM Payment Gateway": "Paytm 결제 게이트웨이",
    "PaytmMobileNo": "Paytmmobileno",
    "PAYTMPAYMENT": "paytmpayment",
    "PaytoInstructor": "Paytointructor",
    "PayTotal": "PayTotal",
    "PAYU AUTH HEADER": "Payu Auth 헤더",
    "PAYU DEFAULT": "PAYU 기본값",
    "PAYU MERCHANT KEY": "페인 상인 키",
    "PAYU MERCHANT SALT": "페인 상인 소금",
    "PAYU METHOD": "행동 양식",
    "PayU Money Account ?": "Payu 머니 계정?",
    "PayUbiz": "Payubiz",
    "PayUBiz/Money Payment Gateway": "Payubiz/Money Payment Gateway",
    "Payumoney": "PayUmoney",
    "PayWithPaypal": "paywithpaypal",
    "PayWithPaytm": "paywithpaytm",
    "Pdf / Powerpoint / Notepad": "PDF / PowerPoint / 메모장",
    "PdfFileName": "pdffilename",
    "Pending": "보류 중",
    "Pending Course": "보류중인 코스",
    "Pending Instructors Request": "보류중인 강사 요청",
    "Pending Payout": "보류중인 지불금",
    "PendingPayout": "보류 지불",
    "Per Question Mark": "물음표 당",
    "Percentage": "백분율",
    "Permission Name:": "권한 이름 :",
    "PerQuestionMarks": "PerquestionMarks",
    "Personal Details": "개인 정보",
    "Personal Info": "개인적인 정보",
    "Perth": "퍼스",
    "Phone": "핸드폰",
    "Pincode": "핀 코드",
    "Plan": "계획",
    "Plan Details": "세부 사항을 계획하십시오",
    "Plan Expire Duration": "계획이 만료됩니다",
    "Plan Name": "계획 이름",
    "Platform": "플랫폼",
    "Play Recording": "녹음을 재생하십시오",
    "Play Store": "플레이 스토어",
    "Player Customization": "플레이어 사용자 정의",
    "Player Customizations": "플레이어 사용자 정의",
    "Player Settings": "플레이어 설정",
    "PlayerCustomization": "PlayerCustomization",
    "PlayerSettings": "플레이어 셋팅",
    "Please": "제발",
    "Please active Blizzard from configure": "구성에서 눈보라를 활성화하십시오",
    "Please Choose Only .JPG, .JPEG and .PNG": ".jpg, .jpeg 및 .png 만 선택하십시오",
    "Please configure Blizzard theme before using it.": "사용하기 전에 블리자드 테마를 구성하십시오.",
    "Please configure theme before using it": "테마를 사용하기 전에 구성하십시오",
    "Please Document": "문서화하십시오",
    "Please Enter Acc. Holder Name": "ACC를 입력하십시오. 소지자 이름",
    "Please Enter Account Number": "계정 번호를 입력하십시오",
    "Please Enter Address": "주소를 입력하십시오",
    "Please Enter Answer": "답변을 입력하십시오",
    "Please Enter APP Store Link": "App Store 링크를 입력하십시오",
    "Please Enter APP Store Link !": "App Store 링크를 입력하십시오!",
    "Please Enter APP URL !": "앱 URL을 입력하십시오!",
    "Please Enter Bank Name": "은행 이름을 입력하십시오",
    "Please enter Blizzard Theme purchase code.": "블리자드 테마 구매 코드를 입력하십시오.",
    "Please Enter City": "도시에 들어가십시오",
    "Please Enter Contact !": "연락처를 입력하십시오!",
    "Please Enter Copyright Text !": "저작권 텍스트를 입력하십시오!",
    "Please Enter Country": "국가에 들어가십시오",
    "Please Enter Description": "설명을 입력하십시오",
    "Please enter description!": "설명을 입력하십시오!",
    "Please Enter Detail": "세부 사항을 입력하십시오",
    "Please enter Detail!": "세부 사항을 입력하십시오!",
    "Please Enter Details": "세부 정보를 입력하십시오",
    "Please enter eClass App purchase code.": "Eclass 앱 구매 코드를 입력하십시오.",
    "Please Enter Email": "이메일을 입력하십시오",
    "Please Enter Email !": "이메일을 입력하십시오!",
    "Please enter Envato Purchase Code. Its required Extended Licence": "Envato 구매 코드를 입력하십시오. 필수 연장 라이센스",
    "Please Enter First Name": "이름을 입력하십시오",
    "Please Enter Gateway Name": "게이트웨이 이름을 입력하십시오",
    "Please Enter Google Analytic Key !": "Google 웹 로그 분석 키를 입력하십시오!",
    "Please Enter Header Title !": "헤더 제목을 입력하십시오!",
    "Please Enter IFSC Code": "IFSC 코드를 입력하십시오",
    "Please Enter Language": "언어를 입력하십시오",
    "Please enter language local name": "언어 로컬 이름을 입력하십시오",
    "Please enter language name": "언어 이름을 입력하십시오",
    "Please Enter Last Name": "성을 입력하십시오",
    "Please Enter Mail Password": "메일 비밀번호를 입력하십시오",
    "Please Enter Mobile": "모바일을 입력하십시오",
    "Please enter name!": "이름을 입력하십시오!",
    "Please Enter Password": "비밀번호를 입력 해주세요",
    "Please Enter PayPal.me Link": "PayPal.me 링크를 입력하십시오",
    "Please Enter PayPal.me Link !": "PayPal.me 링크를 입력하십시오!",
    "Please Enter Pincode": "Pincode를 입력하십시오",
    "Please Enter pincode": "Pincode를 입력하십시오",
    "Please Enter Play Store Link": "Play Store 링크를 입력하십시오",
    "Please Enter Play Store Link !": "Play Store 링크를 입력하십시오!",
    "Please enter Project Title !": "프로젝트 제목을 입력하십시오!",
    "Please enter Refferal code Length": "Refferal 코드 길이를 입력하십시오",
    "Please Enter Slug": "슬러그를 입력하십시오",
    "Please Enter State": "주를 입력하십시오",
    "Please enter text!": "텍스트를 입력하십시오!",
    "Please Enter the reason to contact us form": "저희에게 연락 할 이유를 입력하십시오",
    "Please Enter times for watching a video": "비디오를 보려면 시간을 입력하십시오",
    "Please Enter Title": "제목을 입력하십시오",
    "Please enter tittle!": "Tittle을 입력하십시오!",
    "Please enter upiid!": "upiid를 입력하십시오!",
    "Please enter Url!": "URL을 입력하십시오!",
    "Please enter valid purchase code": "유효한 구매 코드를 입력하십시오",
    "Please Enter Whataspp PopUp Message !": "WhatASPP 팝업 메시지를 입력하십시오!",
    "Please Enter WhatsApp Phone Number": "WhatsApp 전화 번호를 입력하십시오",
    "Please Enter WhatsApp Phone Number !": "WhatsApp 전화 번호를 입력하십시오!",
    "Please Enter Whatsapp Phone Number !": "WhatsApp 전화 번호를 입력하십시오!",
    "Please Enter WhatsApp PopUp Message !": "WhatsApp 팝업 메시지를 입력하십시오!",
    "Please Enter Your Url": "URL을 입력하십시오",
    "Please generate API key first.": "먼저 API 키를 생성하십시오.",
    "Please keep theme status disable from configure if you are not using it.": "테마 상태를 사용하지 않는 경우 테마 상태 비활성화를 구성하지 않도록하십시오.",
    "Please scan the QR code and download the app": "QR 코드를 스캔하고 앱을 다운로드하십시오",
    "Please Select": "선택 해주세요",
    "Please Select an Option": "옵션을 선택하십시오",
    "Please Select Categories": "카테고리를 선택하십시오",
    "Please select currency position": "통화 위치를 선택하십시오",
    "Please select role": "역할을 선택하십시오",
    "Please take Backup first.": "먼저 백업하십시오.",
    "Please wait for": "기다려주세요",
    "Point per referral:": "추천 당점 :",
    "Policy Name": "정책 이름",
    "Pop Up Ad Setting": "광고 설정을 팝업하십시오",
    "Popup": "팝업",
    "PopUp Message": "팝업 메시지",
    "Position": "위치",
    "Position:": "위치:",
    "Prague Bratislava": "프라하 브라 티 슬라바",
    "Preloader Enable": "프리 로더 활성화",
    "Preloader logo": "프리 로더 로고",
    "Presenter Name": "발표자 이름",
    "Prev": "이전",
    "Preview": "시사",
    "preview": "시사",
    "Preview Image": "미리보기 이미지",
    "Preview Video": "비디오 미리보기",
    "PreviewImage": "미리보기",
    "PreviewVideo": "미리보기 비디오",
    "Previous Paper": "이전 논문",
    "Previous Papers": "이전 논문",
    "Previouspaper": "previouspaper",
    "PreviousPaper": "previouspaper",
    "Price": "가격",
    "Print": "인쇄",
    "Print Certificate": "인증 인증서",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "PrivacyPolicy": "개인 정보 정책",
    "Private Course": "개인 코스",
    "PrivateCourse": "민간",
    "Proceed": "진행하다",
    "Proceed Refund": "환불을 진행하십시오",
    "Proceed to Checkout": "체크 아웃으로 진행하십시오",
    "Profile": "프로필",
    "Profile Picture": "프로필 사진",
    "Profile Update": "프로필 업데이트",
    "Progessive Web App Requirements": "홍보 웹 앱 요구 사항",
    "Progress": "진전",
    "Progress Report View": "진행 보고서보기",
    "Progress Reports": "진행 보고서",
    "Project Title": "프로젝트 제목",
    "project_logo": "project_logo",
    "Promo Bar": "프로모션 바",
    "Promo Enable": "프로모션 활성화",
    "Promo Link": "프로모션 링크",
    "Promo Text": "프로모션 텍스트",
    "Public Key: Your PayFlexi public Key. Sign up on": "공개 키 : Payflexi 공개 키. 가입하십시오",
    "Puchased on": "Puchased On",
    "Puerto Rico": "푸에르토 리코",
    "Purchase": "구입",
    "Purchase Code": "구매 코드",
    "Purchase Code :": "구매 코드 :",
    "Purchase Code is invalid": "구매 코드는 유효하지 않습니다",
    "Purchase Code:": "구매 코드 :",
    "Purchase History": "구매 내역",
    "Purchased": "구매 한",
    "Purchased Courses": "구매 코스",
    "Purchased History": "구매 기록",
    "Purchased on": "구매",
    "PurchaseHistory": "구매 내역",
    "Push Notification": "푸시 알림",
    "PushNotification": "푸시 알림",
    "PWA": "먹이",
    "PWA Enable": "PWA 활성화",
    "PWA Icon": "PWA 아이콘",
    "PWA is lite app, When you open it in Mobile Browser its ask for add app in mobile. Its Not APK. You can not submit to Play Store.": "PWA는 Lite App입니다. 모바일 브라우저에서 열면 Mobile에서 App app app app app app app. APK가 아닙니다. Play Store에 제출할 수 없습니다.",
    "PWA Settings": "PWA 설정",
    "PWA Splash": "PWA 스플래시",
    "PWASetting": "pwasetting",
    "Q & A": "Q & A",
    "Q.": "큐.",
    "Qatar": "카타르",
    "QR Code Settings": "QR 코드 설정",
    "QR Setting": "QR 설정",
    "Qr Setting is used for landing page. ": "QR 설정은 방문 페이지에 사용됩니다.",
    "Question": "질문",
    "Question Answer": "질문 답변",
    "Question:": "질문:",
    "questions in this course": "이 과정에서 질문",
    "Quick Updates": "빠른 업데이트",
    "QuickUpdate": "빠른 업데이트",
    "Quiz": "퀴즈",
    "Quiz Price": "퀴즈 가격",
    "Quiz Report View": "퀴즈 보고서보기",
    "Quiz Report, Progress Report, Revenue Report,  Financial Reports, Device History": "퀴즈 보고서, 진행률 보고서, 수익 보고서, 재무 보고서, 장치 이력",
    "Quiz Reports": "퀴즈 보고서",
    "Quiz Review": "퀴즈 검토",
    "Quiz Timer": "퀴즈 타이머",
    "Quiz Topic": "퀴즈 주제",
    "Quiz Type": "퀴즈 유형",
    "QuizDescription": "퀴즈 방사",
    "QuizReattempt": "QuizReatTempt",
    "QuizReview": "퀴즈 뷰",
    "QuizTimer": "퀴즈 티머",
    "QuizTopic": "퀴즈 픽",
    "Rating": "평가",
    "rating": "평가",
    "Rave": "날뛰다",
    "RAVE Business APP Logo": "비즈니스 앱 로고를 열망합니다",
    "RAVE Country Code": "국가 코드를 격려하십시오",
    "RAVE ENVIRONMENT": "열렬한 환경",
    "RAVE PUBLIC KEY": "공개 키를 격파하십시오",
    "RAVE SECRET HASH": "비밀 해시를 격려하십시오",
    "RAVE SECRET KEY": "비밀 키를 열망합니다",
    "RAVE Transaction Prefix": "트랜잭션 접두사를 격려하십시오",
    "RAZOR PAY Payment Gateway": "면도기 지불 게이트웨이",
    "Razorpay": "Razorpay",
    "Razorpay Key": "RazorPay 키",
    "Razorpay Secret Key": "Razorpay 비밀 키",
    "Re Captcha": "RE CARTCHA",
    "RE-GENREATE KEY": "재생 키",
    "Reason": "이유",
    "Reason :": "이유 :",
    "Reason fo Rejection": "거부에 대한 이유",
    "Reattempt": "재개 됨",
    "Recaptcha": "recaptcha",
    "Received": "받았다",
    "Recent Activity": "최근 활동",
    "Recent Announcements": "최근 발표",
    "Recent Blogs": "최근 블로그",
    "Recent Courses": "최근 과정",
    "Recent Instructors": "최근 강사",
    "Recent Orders": "최근 주문들",
    "Recent Posts": "최근 게시물",
    "Recent Questions": "최근 질문",
    "Recent Users": "최근 사용자",
    "Recently Added": "최근에 추가",
    "Recently Viewed Courses": "최근에 보았습니다",
    "Recieved": "리시됐다",
    "Reciver Nmae": "reciver nmae",
    "Recommended Size": "권장 크기",
    "Recommended size": "권장 크기",
    "Recommended size: 250x150": "권장 크기 : 250x150",
    "Recommended-size": "권장 크기",
    "Recorded": "기록",
    "Recording": "녹음",
    "Red Background": "빨간 배경",
    "Red Text": "빨간색 텍스트",
    "Refer & Earn": "참조 & 획득",
    "Referral Code Length:": "추천 코드 길이 :",
    "Refund": "환불하다",
    "Refund Mode": "환불 모드",
    "Refund Order": "환불 주문",
    "Refund Orders": "환불 주문",
    "Refund Policy": "환불 정책",
    "Refund Request": "환불 요청",
    "Refunded": "환불",
    "RefundPolicy": "환불 정책",
    "Refunds": "환불",
    "Register": "등록하다",
    "Register Event": "등록 이벤트",
    "regular": "정기적인",
    "Reject": "거부하다",
    "RejectedCourses": "거부력",
    "Related Course": "관련 코스",
    "Related Courses": "관련 코스",
    "RelatedCourse": "관련 코스",
    "Remember Me": "날 기억해",
    "Remove": "제거하다",
    "Remove From Cart": "카트에서 제거하십시오",
    "Remove From cart": "카트에서 제거하십시오",
    "Remove from Wishlist": "위시리스트에서 제거하십시오",
    "Remove Frontend": "프론트 엔드를 제거하십시오",
    "Remove Public": "대중을 제거하십시오",
    "Remove Public From URL": "URL에서 공개를 제거하십시오",
    "Remove Public From URL Manually": "URL에서 수동으로 공개를 제거하십시오",
    "Remove to Wishlist": "위시리스트로 제거하십시오",
    "RemovePublic": "removepublic",
    "Removing public from URL not work for Localhost.": "URL에서 공개 제거는 LocalHost에서 작동하지 않습니다.",
    "Reply": "회신하다",
    "Report": "보고서",
    "report": "보고서",
    "Reported": "보고 된",
    "Reported Courses": "보고 된 과정",
    "Reported Questions": "보고 된 질문",
    "Reports": "보고서",
    "Request": "요구",
    "Request Appointment": "요청 약속",
    "Request to Involve": "참여 요청",
    "RequestToInvolve": "requestToInvolve",
    "Required": "필수의",
    "required and to be updated in Icon Settings": "아이콘 설정에서 필요하고 업데이트해야합니다",
    "Requirements": "요구 사항",
    "Reset": "초기화",
    "Reset Demo": "데모를 재설정하십시오",
    "Reset Filter": "필터를 재설정하십시오",
    "ResetPassword": "암호를 재설정",
    "Response": "응답",
    "results for ": "결과",
    "Resume": "재개하다",
    "Resume edit successfully": "성공적으로 편집을 재개하십시오",
    "Return Available": "사용 가능한 반품",
    "Return Not Available": "반품을 사용할 수 없습니다",
    "Revenue": "수익",
    "Reverse Background Gradient Color": "역 배경 구배 색상",
    "Review": "검토",
    "Review Assignment": "과제를 검토하십시오",
    "Review Rating": "검토 등급",
    "ReviewAssignment": "리뷰어 서명",
    "ReviewRating": "검토",
    "ReviewReport": "리뷰 보고서",
    "Reviews": "리뷰",
    "Reykjavik": "레이 자비 빅",
    "Right Click": "마우스 오른쪽 버튼으로 클릭",
    "Right side currency icon": "오른쪽 통화 아이콘",
    "Right/left": "오른쪽 왼쪽",
    "Riyadh": "리야드",
    "Role": "역할",
    "Role name": "역할 이름",
    "Role Name": "역할 이름",
    "Role name already taken !": "역할 이름이 이미 취해졌습니다!",
    "Role name is required !": "역할 이름이 필요합니다!",
    "Roles": "역할",
    "Roles And Permission": "역할 및 허가",
    "Rome": "로마",
    "Sale End Date": "판매 종료 날짜",
    "Sale ends in ": "판매가 끝납니다",
    "Sale Start Date": "판매 시작 날짜",
    "SANDBOX MODE": "샌드 박스 모드",
    "Santiago": "산티아고",
    "Sao Paulo": "상파울루",
    "Sarajevo, Skopje, Zagreb": "Sarajevo, Skopje, Zagreb",
    "Saskatchewan": "서스 캐처 원",
    "Save": "구하다",
    "save": "구하다",
    "Saved successfully": "성공적으로 저장 되었음",
    "Scan this QR code with your Google Authenticator App": "이 QR 코드를 Google Authenticator 앱으로 스캔하십시오",
    "Scheduled Meeting": "예정된 회의",
    "score card": "점수 카드",
    "Search": "찾다",
    "Search Course": "검색 코스",
    "Search Courses": "검색 과정",
    "Search From Vimeo API": "Vimeo API에서 검색",
    "Search From Youtube API": "YouTube API에서 검색하십시오",
    "Search Job": "검색 작업",
    "Search Text": "검색 텍스트",
    "search topic": "검색 주제",
    "Searchforcourses": "SearchForcourses",
    "SearchonSlider": "searchonslider",
    "Second Option": "두 번째 옵션",
    "seconds to be redirected to your course page": "코스 페이지로 리디렉션되는 초",
    "Secret Key": "비밀 키",
    "Secret Key: Your PayFlexi secretKey. Sign up on": "비밀 키 : Payflexi Secretkey. 가입하십시오",
    "Section": "부분",
    "Section Five": "섹션 5",
    "Section Five Detail eight :": "섹션 5 세부 사항 8 :",
    "Section Five Detail five :": "섹션 5 세부 사항 5 :",
    "Section Five Detail four :": "섹션 5 세부 사항 4 :",
    "Section Five Detail nine :": "섹션 5 세부 사항 9 :",
    "Section Five Detail One :": "섹션 5 세부 사항 1 :",
    "Section Five Detail seven :": "섹션 5 세부 사항 7 :",
    "Section Five Detail six :": "섹션 5 세부 사항 6 :",
    "Section Five Detail ten :": "섹션 5 세부 사항 10 :",
    "Section Five Detail three :": "섹션 5 세부 사항 3 :",
    "Section Five Detail two :": "섹션 5 세부 사항 2 :",
    "Section Five Heading :": "섹션 5 제목 :",
    "Section Five Heading : ": "섹션 5 제목 :",
    "Section Five Icon :": "섹션 5 아이콘 :",
    "Section Five Image One :": "섹션 5 이미지 1 :",
    "Section Five Image Three :": "섹션 5 이미지 3 :",
    "Section Five Image Two :": "섹션 5 이미지 2 :",
    "Section Five Text :": "섹션 5 텍스트 :",
    "Section Five Topic Eight :": "섹션 5 주제 8 :",
    "Section Five Topic Five :": "섹션 5 주제 5 :",
    "Section Five Topic Four :": "섹션 5 주제 4 :",
    "Section Five Topic Nine :": "섹션 5 주제 9 :",
    "Section Five Topic One :": "섹션 5 주제 1 :",
    "Section Five Topic Seven :": "섹션 5 주제 7 :",
    "Section Five Topic Six :": "섹션 5 주제 6 :",
    "Section Five Topic Ten :": "섹션 5 주제 10 :",
    "Section Five Topic Three :": "섹션 5 주제 3 :",
    "Section Five Topic Two : ": "섹션 5 주제 2 :",
    "Section Four": "섹션 4",
    "Section Four Heading : ": "섹션 4 제목 :",
    "Section Four Icon :": "섹션 4 아이콘 :",
    "Section Four Image Eight :": "섹션 4 이미지 8 :",
    "Section Four Image Five :": "섹션 4 이미지 5 :",
    "Section Four Image Four :": "섹션 4 이미지 4 :",
    "Section Four Image Nine :": "섹션 4 이미지 9 :",
    "Section Four Image One :": "섹션 4 이미지 1 :",
    "Section Four Image Seven :": "섹션 4 이미지 7 :",
    "Section Four Image Six :": "섹션 4 이미지 6 :",
    "Section Four Image Text One :": "섹션 4 이미지 텍스트 1 :",
    "Section Four Image Text Two :": "섹션 4 이미지 텍스트 2 :",
    "Section Four Image Three :": "섹션 4 이미지 3 :",
    "Section Four Image Two :": "섹션 4 이미지 2 :",
    "Section Four Text :": "섹션 4 텍스트 :",
    "Section One": "섹션 1",
    "Section One BackgroundImage :": "섹션 1 배경 :",
    "Section One button Link :": "섹션 1 버튼 링크 :",
    "Section One button Text :": "섹션 1 버튼 텍스트 :",
    "Section One Header": "섹션 1 헤더",
    "Section One Heading :": "섹션 1 제목 :",
    "Section One Image :": "섹션 1 이미지 :",
    "Section One link :": "섹션 1 링크 :",
    "Section One Text :": "섹션 1 텍스트 :",
    "Section Six": "섹션 6",
    "Section Six Detail": "섹션 6 세부 사항",
    "Section Six facebook link": "섹션 6 페이스 북 링크",
    "Section Six Heading": "섹션 6 제목",
    "Section Six Heading : ": "섹션 6 제목 :",
    "Section Six Instagram link": "섹션 6 Instagram 링크",
    "Section Six Link": "섹션 6 링크",
    "Section Six Linkedin link": "섹션 6 링크드 인 링크",
    "Section Six Text :": "섹션 6 텍스트 :",
    "Section Six Text One": "섹션 6 텍스트 1",
    "Section Six Text Three ": "섹션 6 텍스트 3",
    "Section Six Text Two": "섹션 6 텍스트 2",
    "Section Six Topic Five :": "섹션 6 주제 5 :",
    "Section Six Topic Four :": "섹션 6 주제 4 :",
    "Section Six Topic One :": "섹션 6 주제 1 :",
    "Section Six Topic Six :": "섹션 6 주제 6 :",
    "Section Six Topic Three :": "섹션 6 주제 3 :",
    "Section Six Topic Two :": "섹션 6 주제 2 :",
    "Section Six Twitter link": "섹션 6 트위터 링크",
    "Section Three": "섹션 3",
    "Section Three Background Image :": "섹션 3 배경 이미지 :",
    "Section Three Counter Five :": "섹션 3 카운터 5 :",
    "Section Three Counter Four :": "섹션 3 카운터 4 :",
    "Section Three Counter One :": "섹션 3 카운터 1 :",
    "Section Three Counter Six :": "섹션 3 카운터 6 :",
    "Section Three Counter Three :": "섹션 3 카운터 3 :",
    "Section Three Counter Two :": "섹션 3 카운터 2 :",
    "Section Three Heading :": "섹션 3 제목 :",
    "Section Three Image :": "섹션 3 이미지 :",
    "Section Three Text :": "섹션 3 텍스트 :",
    "Section Three text Five :": "섹션 3 텍스트 5 :",
    "Section Three text Four :": "섹션 3 텍스트 4 :",
    "Section Three text One :": "섹션 3 텍스트 1 :",
    "Section Three text Six :": "섹션 3 텍스트 6 :",
    "Section Three text Three :": "섹션 3 텍스트 3 :",
    "Section Three text Two :": "섹션 3 텍스트 2 :",
    "Section Two": "섹션 2",
    "Section Two Heading :": "섹션 2 제목 :",
    "Section Two Image Four Detail :": "섹션 2 이미지 4 개의 세부 사항 :",
    "Section Two Image One Detail :": "섹션 2 이미지 하나의 세부 사항 :",
    "Section Two Image Three Detail :": "섹션 2 이미지 3 세부 사항 :",
    "Section Two Image Two Detail :": "섹션 2 이미지 두 세부 사항 :",
    "Section Two Instructor Image Four :": "섹션 2 강사 이미지 4 :",
    "Section Two Instructor Image One :": "섹션 2 강사 이미지 1 :",
    "Section Two Instructor Image Three :": "섹션 2 강사 이미지 3 :",
    "Section Two Instructor Image Two :": "섹션 2 강사 이미지 2 :",
    "Section Two Instructor Profile": "섹션 2 강사 프로필",
    "Section Two Instructor text Four :": "섹션 2 강사 텍스트 4 :",
    "Section Two Instructor text One :": "섹션 2 강사 텍스트 1 :",
    "Section Two Instructor text Three :": "섹션 2 강사 텍스트 3 :",
    "Section Two Instructor text Two :": "섹션 2 강사 텍스트 2 :",
    "Section Two Text :": "섹션 2 텍스트 :",
    "See Less": "덜보십시오",
    "See More": "더보기",
    "See your purchase history & explore more Courses": "구매 기록을보고 더 많은 과정을 탐색하십시오",
    "Select": "선택하다",
    "Select a Date & Time": "날짜 및 시간을 선택하십시오",
    "Select a Date & Time:": "날짜 및 시간 선택 :",
    "Select a User :": "사용자 선택 :",
    "Select All": "모두를 선택하십시오",
    "Select Alumni": "동문을 선택하십시오",
    "Select an Option": "옵션을 선택하세요",
    "Select an Option ": "옵션을 선택하세요",
    "Select anO ption": "옵션을 선택하세요",
    "Select Bank": "은행을 선택하십시오",
    "Select Bundle": "번들을 선택하십시오",
    "Select Categories": "카테고리를 선택하십시오",
    "Select Category": "카테고리를 선택하십시오",
    "Select Chapter": "챕터를 선택하십시오",
    "Select Course": "코스를 선택하십시오",
    "Select Courses": "코스를 선택하십시오",
    "Select CSV File :": "CSV 파일 선택 :",
    "Select Date": "날짜를 선택하십시오",
    "Select Discount Type": "할인 유형을 선택하십시오",
    "Select footer position:": "바닥기 위치 선택 :",
    "Select Icon": "아이콘을 선택하십시오",
    "Select Instructor:": "강사 선택 :",
    "Select pages:": "페이지 선택 :",
    "Select Refund Policy": "환불 정책을 선택하십시오",
    "Select Role": "역할을 선택하십시오",
    "Select SubCategory": "하위 범주를 선택하십시오",
    "Select the": "선택하십시오",
    "Select the application type": "응용 프로그램 유형을 선택하십시오",
    "Select Theme": "테마를 선택하십시오",
    "Select those countries where you want to block course.": "코스를 차단하려는 국가를 선택하십시오.",
    "Select those countries where you want to block courses": "코스를 차단하려는 국가를 선택하십시오",
    "Select User": "사용자를 선택하십시오",
    "Select User Role": "사용자 역할을 선택하십시오",
    "Select Users": "사용자를 선택하십시오",
    "Select Users Group": "사용자 그룹을 선택하십시오",
    "SelectanOption": "옵션을 선택하세요",
    "SelectCategory": "선택 카테고리",
    "SelectCourse": "SelectCourse",
    "SelectLanguage": "선정",
    "SelectQuestion": "SelectQuestion",
    "SelectRefundPolicy": "selectrefundpolicy",
    "SelectSubCategory": "SELECTSUBCCATEORY",
    "SelectUser": "selectuser",
    "Send": "보내다",
    "Sender Name": "발신자 이름",
    "SendPasswordResetLink": "SendPasswordResetLink",
    "Senior Instructor": "선임 강사",
    "Seo": "이것",
    "SEO Settings": "SEO 설정",
    "Seoul": "서울",
    "September": "구월",
    "Service Enable": "서비스 활성화",
    "Service Setting": "서비스 설정",
    "Service Worker Setting:": "서비스 근로자 설정 :",
    "Services": "서비스",
    "Set Default": "기본값으로 설정",
    "Set Max Participants:": "최대 참가자 설정 :",
    "Set Mute on Start:": "시작시 음소거를 설정하십시오.",
    "Set to None if you want to use your account timezone": "계정 시간대를 사용하려면 아무것도 설정하지 않습니다.",
    "Set Welcome Message:": "환영 메시지 설정 :",
    "Setting": "환경",
    "Setting, PWA, Adsense, IP Block Settings, Twilio, Site Map, Language, Email Design": "설정, PWA, 애드 센스, IP 블록 설정, Twilio, 사이트 맵, 언어, 이메일 디자인",
    "Settings": "설정",
    "Settings.": "설정.",
    "Setup payment informations": "설정 지불 정보",
    "Share": "공유하다",
    "Share Enable": "공유 활성화",
    "Share profile": "공유 프로필",
    "Share this course": "이 과정을 공유하십시오",
    "Share this profile": "이 프로필을 공유하십시오",
    "Shopping Cart": "쇼핑 카트",
    "Short Detail": "짧은 세부 사항",
    "ShortDetail": "바로 가기",
    "Should be diffrent from": "와는 달라야합니다",
    "SHOW": "보여주다",
    "Show Button": "표시 버튼",
    "Show Quiz Report": "퀴즈 보고서 표시",
    "Show Report": "보고서 표시",
    "Showing": "전시",
    "Showing result": "결과를 보여줍니다",
    "Side Bar Admin": "사이드 바 관리자",
    "Side Bar Instructor": "사이드 바 강사",
    "Sign in to the": "로그인",
    "Signature": "서명",
    "Signup": "가입하기",
    "Simple QR Code": "간단한 QR 코드",
    "Singapore": "싱가포르",
    "Site Map": "사이트 맵",
    "Site Setting": "사이트 설정",
    "SiteMap": "사이트 맵",
    "SiteSetting": "사이트 세팅",
    "Size": "크기",
    "Skill": "기술",
    "Skills": "기술",
    "Skip AD Setting": "광고 설정을 건너 뜁니다",
    "Skip AD Timer": "광고 시간을 배송합니다",
    "SkipAd": "주문",
    "Skrill": "스크릴",
    "skrill": "스크릴",
    "SKRILL API PASSWORD": "Skrill API 비밀번호",
    "SKRILL APP LOGO URL": "Skrill 앱 로고 URL",
    "SKRILL MERCHANT EMAIL": "Skrill 판매자 이메일",
    "SKRILL Payment Gateway": "Skrill 지불 게이트웨이",
    "Slider": "슬라이더",
    "Slider On/Off": "슬라이더 켜기/끄기",
    "Sliders": "슬라이더",
    "Slug": "강타",
    "Smanager": "스마너",
    "Social": "사회의",
    "Social Login Settings": "소셜 로그인 설정",
    "Social Profile": "소셜 프로필",
    "Sofia": "소피아",
    "Solid": "단단한",
    "Solomon Islands": "솔로몬 제도",
    "Sort": "종류",
    "Specific Date": "특정 날짜",
    "Splash Screen": "스플래시 화면",
    "Splash Screen works only on Apple Device.": "Splash Screen은 Apple 장치에서만 작동합니다.",
    "SquarePay": "Squarepay",
    "SSL API DOMAIN URL": "SSL API 도메인 URL",
    "SSL STORE ID": "SSL 상점 ID",
    "SSL STORE PASSWORD": "SSL 상점 비밀번호",
    "SSLCommerze": "sslcommerze",
    "SSLCommerze Payment Gateway": "SSLCommerze 지불 게이트웨이",
    "staging": "각색",
    "Start": "시작",
    "Start At": "시작합니다",
    "Start At:": "시작 : :",
    "Start Course": "코스 시작",
    "Start Date": "시작 날짜",
    "Start Date:": "Start Date:",
    "Start Meeting": "회의를 시작하십시오",
    "Start Meetings": "회의를 시작하십시오",
    "Start Quiz": "퀴즈를 시작하십시오",
    "Start refering your friends and start earning !!": "친구를 추천하고 수입을 시작하십시오 !!",
    "Start referring your friends and start earning !!": "친구를 추천하고 시작을 시작하십시오 !!",
    "Start Time": "시작 시간",
    "Start Time:": "시작 시간:",
    "StartTime": "스타트 업",
    "State": "상태",
    "Static Word Translation": "정적 단어 번역",
    "Status": "상태",
    "Status :": "상태 :",
    "Status:": "상태:",
    "Stockholm": "스톡홀름",
    "Stripe": "줄무늬",
    "stripe": "줄무늬",
    "Stripe Key": "스트라이프 키",
    "STRIPE Payment Gateway": "줄무늬 지불 게이트웨이",
    "Stripe Secret Key": "스트라이프 비밀 키",
    "Student Detail": "학생 세부 사항",
    "Student Feedback": "학생 피드백",
    "Student Profile": "학생 프로필",
    "Students": "재학생",
    "students enrolled": "학생들이 등록했습니다",
    "Sub Category": "하위 카테고리",
    "Sub Heading": "서브 제목",
    "Subcategories": "하위 범주",
    "SubCategories": "하위 범주",
    "SubCategory": "하위 범주",
    "Subcategory": "하위 범주",
    "SubHeading": "소제목",
    "Subject": "주제",
    "Subjective": "주걱",
    "Submit": "제출하다",
    "Submit Assignment": "과제를 제출하십시오",
    "Subscribe": "구독하다",
    "Subscribe Now": "지금 구독하십시오",
    "Subscribed": "구독",
    "Subscribed Instructors": "가입 강사",
    "SubscribedInstructors": "가입 된 구역",
    "Subscription": "신청",
    "Subscription Bundles": "구독 번들",
    "Subscription Status": "구독 상태",
    "Subtitle": "부제",
    "Subtitle Font Size": "자막 글꼴 크기",
    "SubtitleLanguage": "하위 경력",
    "Subtitles Color": "자막 색상",
    "successfully completed": "성공적으로 완료",
    "Support": "지원하다",
    "Supported Moli Currency": "지원 된 Moli 통화",
    "Swift Code": "신속한 코드",
    "Swift Code ": "신속한 코드",
    "Symbol": "상징",
    "System reserved role": "시스템 예약 역할",
    "tab, click the": "탭을 클릭하십시오",
    "tab. Select an": "탭. AN을 선택하십시오",
    "Tags": "태그",
    "Taipei": "타이페이",
    "Target URL": "대상 URL",
    "TCKN for Turkish merchants, passport number for foreign merchants": "터키 상인을위한 TCKN, 외국 상인을위한 여권 번호",
    "Tegucigalpa": "Tegucigalpa",
    "Tehran": "테헤란",
    "Template": "주형",
    "Template Type": "템플릿 유형",
    "Terms & Condition": "약관 및 조건",
    "Terms&Condition": "약관 및 조건",
    "test": "시험",
    "Testimonial": "증명서",
    "Testimonial, Advertisement, Slider, Fact Slider, Category Slider, Get Started, Trusted Slider, Widget, Seo Directory, Coming Soon, Terms & Condition, Privacy Policy, Invoice Design, Login/Signup, Videosetting, Breadcumsetting, Factsetting, Join an Instructor": "증언, 광고, 슬라이더, 사실 슬라이더, 카테고리 슬라이더, 시작, 신뢰할 수있는 슬라이더, 위젯, SEO 디렉토리, 곧 출시 예정, 이용 약관, 개인 정보 보호 정책, 송장 설계, 로그인/가입, 비디오 세팅, 빵집 설정, 강사 가입",
    "Testimonials": "증언",
    "Text": "텍스트",
    "Text Blue Color": "텍스트 블루 컬러",
    "Text Colors Settings": "텍스트 색상 설정",
    "Text Dark Color": "텍스트 어두운 색",
    "Text Grey Color": "텍스트 회색 색상",
    "Text Logo": "텍스트 로고",
    "Text Position": "텍스트 위치",
    "Text White Color": "텍스트 흰색",
    "Than all your change will not affect else it will affect.": "당신의 모든 변화는 다른 영향을 미치지 않을 것입니다.",
    "Thank You": "감사합니다",
    "Thank You for order": "주문해 주셔서 감사합니다",
    "ThankYou": "감사합니다",
    "that is associated with the calendar. From the G-mail interface, click the Apps icon.": "그것은 달력과 관련이 있습니다. G-Mail 인터페이스에서 앱 아이콘을 클릭하십시오.",
    "Theme Color for Header": "헤더의 테마 색상",
    "Themes": "테마",
    "This action is disabled in demo !": "이 작업은 데모에서 비활성화됩니다!",
    "This action is disabled in the demo !": "이 작업은 데모에서 비활성화됩니다!",
    "this callback url in PayFlexi Merchant settings page": "Payflexi 판매자 설정 페이지 의이 콜백 URL",
    "this callback url in Paystack account": "Paystack 계정 의이 콜백 URL",
    "This can either be": "이것은 둘 중 하나 일 수 있습니다",
    "This is the secret hash for your webhook": "이것은 당신의 웹 후크의 비밀 해시입니다",
    "This is to certify that": "이는 것을 증명하는 것입니다",
    "This is your unique refer link share with your friends and family and start earning !": "이것은 당신의 독특한 참조 링크 공유입니다. 친구 및 가족과 함께 수입을 시작하십시오!",
    "This page isn't available. sorry about that.": "이 페이지는 사용할 수 없습니다. 미안합니다.",
    "This process cannot be undone.": "이 과정은 취소 할 수 없습니다.",
    "this webhook url in PayFlexi Merchant settings page": "Payflexi 판매자 설정 페이지 의이 Webhook URL",
    "Tijuana": "티후아나",
    "Time": "시간",
    "Time : ( Please Ensure that its not conflict with popup ad start time )": "시간 : (팝업 광고 시작 시간과 충돌하지 않도록하십시오)",
    "Time Zone": "시간대",
    "Times a Video": "비디오의 시간",
    "Timezone": "시간대",
    "Timing": "타이밍",
    "Title": "제목",
    "title": "제목",
    "Title:": "제목:",
    "Title: ": "제목:",
    "Tittle": "조금도",
    "To": "에게",
    "To Become An Online Instructor": "온라인 강사가되기 위해",
    "to dismiss the resulting dialog": "결과 대화를 무시합니다",
    "To enable assignment on portal": "포털에서 할당을 활성화합니다",
    "to get one from your settings page": "설정 페이지에서 하나를 얻으려면",
    "To release content on chapter & classes by a specific date or amount of days after enrollment": "등록 후 특정 날짜 또는 금액으로 챕터 및 클래스에 컨텐츠를 공개하려면",
    "To remove the public from the URL create a .htaccess file in  the root folder and write following code.": "URL에서 대중을 제거하려면 루트 폴더에서 .htaccess 파일을 작성하고 다음 코드를 작성하십시오.",
    "To remove the public from URL and Force HTTPS redirection create a .htaccess file in the root folder and write the following code.": "URL에서 대중을 제거하고 강제 https 리디렉션을 위해 루트 폴더에 .htaccess 파일을 작성하고 다음 코드를 작성하십시오.",
    "Toggle navigation": "전환 내비게이션",
    "Token is not generate correct": "토큰은 올바르게 생성되지 않습니다",
    "Top": "맨 위",
    "Top Discounted Courses": "최고 할인 과정",
    "Topic": "주제",
    "Total": "총",
    "Total Amount": "총액",
    "Total Answer": "총 답변",
    "Total Balance": "전체 균형",
    "Total Marks": "총 점수",
    "Total Orders in": "총 주문",
    "Total Orders in 2021": "2021 년의 총 주문",
    "Total Price": "총 가격",
    "Total Question": "총 질문",
    "Total Questions": "총 질문",
    "Total Revenue": "총 수익",
    "TotalAmount": "Totalamount",
    "TotalInstructorRevenue": "TotalinstructorRevenue",
    "Totalstudents": "총 학생",
    "Transaction ID": "거래 ID",
    "Transaction id :": "거래 ID :",
    "TransactionId": "트랜잭션",
    "TransactionID": "트랜잭션",
    "Transactions": "업무",
    "translation::translation.add": "번역 :: 번역 .add",
    "translation::translation.add_language": "번역 :: 번역 .add_language",
    "translation::translation.add_translation": "번역 :: 번역 .add_translation",
    "translation::translation.advanced_options": "번역 :: translation.advanced_options",
    "translation::translation.group_label": "번역 :: 번역 .group_label",
    "translation::translation.group_placeholder": "번역 :: 번역 .group_placeholder",
    "translation::translation.group_single": "번역 :: 번역 .group_single",
    "translation::translation.key": "번역 :: Translation.key",
    "translation::translation.key_label": "번역 :: translation.key_label",
    "translation::translation.key_placeholder": "번역 :: 번역 .key_placeholder",
    "translation::translation.language_name": "번역 :: translation.language_name",
    "translation::translation.languages": "번역 :: 번역",
    "translation::translation.locale": "번역 :: Translation.locale",
    "translation::translation.namespace_label": "번역 :: translation.namespace_label",
    "translation::translation.namespace_placeholder": "번역 :: translation.namespace_placeholder",
    "translation::translation.save": "번역 :: 번역",
    "translation::translation.search": "번역 :: 번역. 검색",
    "translation::translation.translations": "번역 :: 번역",
    "translation::translation.value_label": "번역 :: translation.value_label",
    "translation::translation.value_placeholder": "번역 :: Translation.Value_placeholder",
    "Trending": "트렌드",
    "Tripoli": "트리폴리",
    "True": "진실",
    "Truested Slider": "진정한 슬라이더",
    "Trusted by Companies": "회사가 신뢰합니다",
    "Trusted By Companies": "회사가 신뢰합니다",
    "Trusted Slider": "신뢰할 수있는 슬라이더",
    "Trusted User": "신뢰할 수있는 사용자",
    "TrustedSlider": "신탁 슬라이더",
    "Try Again": "다시 시도하십시오",
    "Try searching for something else.": "다른 것을 찾아보십시오.",
    "TryAgain": "다시 시도하십시오",
    "Tunis": "튀니스",
    "Twilio": "트와 일리오",
    "Twilio Auth Token :": "Twilio Auth Token :",
    "Twilio Enable": "Twilio 활성화",
    "Twilio Number :": "Twilio 번호 :",
    "Twilio SID :": "Twilio Sid :",
    "Twilio SMS Channel Settings": "Twilio SMS 채널 설정",
    "TwilioSettings": "황혼",
    "Twillo sms eror :": "Twillo SMS 오류 :",
    "Twitter Login Setting": "트위터 로그인 설정",
    "Twitter URL": "트위터 URL",
    "Twitter Url": "트위터 URL",
    "Twitter.com": "Twitter.com",
    "TwitterUrl": "트위터",
    "Two Factor Authentication": "두 가지 요소 인증",
    "Two factor authentication (2FA) strengthens access security by requiring two methods (also referred to as factors) to verify your identity. Two factor authentication protects against phishing, social engineering and password brute force attacks and secures your logins from attackers exploiting weak or stolen credentials.": "두 가지 요소 인증 (2FA)은 신원을 확인하기 위해 두 가지 방법 (요인이라고도 함)을 요구하여 액세스 보안을 강화합니다. 두 가지 요소 인증은 피싱, 사회 공학 및 암호 Brute Force 공격으로부터 보호하고 약하거나 도난당한 자격 증명을 악용하는 공격자로부터 로그인을 보호합니다.",
    "Type": "유형",
    "Universal Time UTC": "Universal Time UTC",
    "Unknown error occurred": "알 수없는 오류가 발생했습니다",
    "UnSubscribe": "구독 취소",
    "Up to": "까지",
    "Up-to": "까지",
    "Upadte": "upadte",
    "Update": "업데이트",
    "Update available": "업데이트 사용 가능",
    "Update BigBlue Button Salt Key and Server URL : ": "BigBlue 버튼 소금 키 및 서버 URL 업데이트 :",
    "Update Courses": "코스 업데이트",
    "Update Currency": "통화 업데이트",
    "Update Currency Rate": "통화 속도를 업데이트하십시오",
    "Update Manifest": "업데이트 Danifest",
    "Update Now": "지금 업데이트하십시오",
    "Update Password": "비밀번호 업데이트",
    "Update Process": "업데이트 프로세스",
    "Update Profile": "프로필 업데이트",
    "Update PWA Icons": "PWA 아이콘을 업데이트하십시오",
    "Update to Latest Version": "최신 버전으로 업데이트하십시오",
    "Update Vacation Dates": "휴가 날짜를 업데이트하십시오",
    "Update You Certificate": "인증서를 업데이트하십시오",
    "Update your profile name": "프로필 이름을 업데이트하십시오",
    "UpdatePassword": "UpdatePassword",
    "UpdateProcess": "업데이트 처리",
    "Updater": "업데이트",
    "Updates": "업데이트",
    "Updateyourcertificate": "UpdateYourCertificate",
    "Updte": "updte",
    "Upi Id": "UPI ID",
    "Upi Setting": "UPI 설정",
    "Upload": "업로드",
    "UPLOAD ADDON FILE (.ZIP FILE) :": "addon 파일 업로드 (.zip 파일) :",
    "Upload Image": "이미지 업로드",
    "Upload Items": "항목 업로드",
    "Upload Resume": "이력서를 업로드하십시오",
    "UPLOAD THEME FILE (.ZIP FILE) :": "테마 파일 업로드 (.zip 파일) :",
    "Upload Video": "비디오 업로드",
    "Upload your": "업로드하십시오",
    "UploadAudio": "업로드 와우",
    "UploadImage": "이미지 업로드",
    "UploadPdf": "uploadpdf",
    "UploadVideo": "업로드 Video",
    "UploadZip": "업로드 팁",
    "Upto": "까지",
    "URL": "URL",
    "Url": "URL",
    "URL:": "URL :",
    "USD": "USD",
    "use": "사용",
    "Use callback URL": "콜백 URL을 사용하십시오",
    "Use Comma to seprate keyword": "쉼표를 사용하여 키워드를 세우십시오",
    "Use the link to create or select a project in the google developers console and automatically turn on the APi. Click continue then": "링크를 사용하여 Google 개발자 콘솔에서 프로젝트를 만들거나 선택하고 API를 자동으로 켜십시오. 그런 다음 계속 클릭하십시오",
    "Use this code in you app and rest your passowrd": "이 코드를 귀하의 앱에서 사용하고 귀하의 Passowrd를 휴식하십시오.",
    "Use this URL as Redirect URL": "이 URL을 리디렉션 URL로 사용하십시오",
    "Use Your Account Timezone": "계정 시간대를 사용하십시오",
    "User": "사용자",
    "user": "사용자",
    "User :": "사용자 :",
    "User does not have the right permissions.": "사용자에게는 올바른 권한이 없습니다.",
    "User Enrolled": "사용자 등록",
    "User Enrolled in course ": "코스에 등록했습니다",
    "User Name": "사용자 이름",
    "User name": "사용자 이름",
    "User Profile": "유저 프로필",
    "User Role": "사용자 역할",
    "UserID": "userID",
    "UserProfile": "유저 프로필",
    "Users": "사용자",
    "Users APP QR": "사용자 앱 QR",
    "Users Details": "사용자 세부 정보",
    "Users Distribution": "사용자 배포",
    "Users Enrolled": "사용자가 등록했습니다",
    "Users Enrolled Details": "사용자가 세부 정보를 등록했습니다",
    "Users Verification": "사용자 확인",
    "using": "사용",
    "Usually in all hosting dump path for MYSQL is /usr/bin": "일반적으로 MySQL의 모든 호스팅 덤프 경로에서 /usr /bin",
    "Vacation Enable": "휴가 활성화",
    "Value": "값",
    "Vancouver": "밴쿠버",
    "Verifaction": "검증",
    "Verification": "확인",
    "Verified": "확인",
    "Verify": "확인하다",
    "Verify Email": "이메일을 확인하십시오",
    "Verify User": "사용자를 확인하십시오",
    "Verify Your Email Address": "이메일 주소를 확인",
    "Version": "버전",
    "Video": "동영상",
    "Video And Image For Question": "질문에 대한 비디오 및 이미지",
    "Video Download Enable:": "비디오 다운로드 활성화 :",
    "Video Setting": "비디오 설정",
    "VideoSetting": "비디오 세팅",
    "Vienna": "비엔나",
    "Vietnam": "베트남",
    "View": "보다",
    "View All": "모두보기",
    "View All Course Involve Request": "모든 과정을보기에는 요청이 포함됩니다",
    "View All Instructors": "모든 강사를보십시오",
    "View All Posts": "모든 게시물을보십시오",
    "View Assignment": "과제를 봅니다",
    "View Certificate": "인증서를 봅니다",
    "View Course": "코스보기",
    "View Course Assignments": "코스 과제를보십시오",
    "View Course Detail": "코스 세부 사항을 봅니다",
    "View Instructor": "강사를보십시오",
    "View Instructor Details": "강사 세부 사항을 봅니다",
    "View Meeting": "회의보기",
    "View Message": "메시지를 봅니다",
    "View More": "더보기",
    "view more": "더보기",
    "View Order": "주문보기",
    "Vimeo": "vimeo",
    "VIMEO ACCESS": "vimeo 액세스",
    "Vimeo API": "Vimeo API",
    "Vimeo API Keys": "Vimeo API 키",
    "VIMEO SECRET": "Vimeo 비밀",
    "VIMEO_CLIENT": "vimeo_client",
    "Visible on All": "모두가 보입니다",
    "Visible on Cart": "카트에 보입니다",
    "Visible on Detail": "세부적으로 볼 수 있습니다",
    "Visible on Home": "집에서 볼 수 있습니다",
    "Visible on Wishlist": "위시리스트에서 볼 수 있습니다",
    "Visit Site": "사이트 방문",
    "VisitSite": "방문자",
    "Vladivostok": "블라디보스토크",
    "Wallet": "지갑",
    "Wallet Checkout": "지갑 체크 아웃",
    "Wallet Settings": "지갑 설정",
    "Wallet Settings - Admin": "지갑 설정 - 관리자",
    "Wallet Transactions": "지갑 거래",
    "Wallet Transactions - Admin": "지갑 거래 - 관리자",
    "Warning": "경고",
    "Warning !": "경고 !",
    "Warsaw": "바르샤바",
    "Watch Video": "비디오를보다",
    "Watchlist": "워치리스트",
    "We are adding more gateways soon": "우리는 곧 더 많은 게이트웨이를 추가하고 있습니다",
    "Weekly": "주간",
    "Welcome": "환영",
    "Welcome Email": "환영 이메일",
    "Welcome To Update Wizard": "마법 업데이트에 오신 것을 환영합니다",
    "West Central Africa": "서부 중앙 아프리카",
    "What Learn": "배운 것",
    "What learn": "배운 것",
    "What you will learn": "당신이 배울 것",
    "WhatasppPhoneNo": "Whatasppphoneno",
    "WhatasppPopUpMsg": "Whataspppopupmsg",
    "WhatLearns": "WhatLearns",
    "WhatsApp Chat": "WhatsApp 채팅",
    "Whatsapp Chat Button Setting": "WhatsApp 채팅 버튼 설정",
    "WhatsApp Color": "whatsapp 색상",
    "WhatsApp Phone No.": "whatsapp 전화 번호",
    "WhatsApp PopUp Msg": "WhatsApp 팝업 MSG",
    "WhatsappButtonSetting": "WhatsAppButtonsetting",
    "whatsappcolor": "WhatsAppColor",
    "when Disabled duration can be in days": "장애 기간이 며칠이 될 수 있습니다",
    "when enroll": "등록 할 때",
    "When section should be unlock": "섹션이 잠금을 해제 해야하는 경우",
    "When Subscribe": "구독 할 때",
    "Where Is My Purchase Code": "내 구매 코드는 어디에 있습니까?",
    "which you have create and which is visible on the left menu and scroll down will get your": "당신이 생성하고 왼쪽 메뉴에서 볼 수있는 것은 무엇을, 아래로 스크롤하면됩니다.",
    "White Background": "흰 바탕",
    "White Text": "흰색 텍스트",
    "Widget": "위젯",
    "Widget 2": "위젯 2",
    "Widget 3": "위젯 3",
    "Widget 4": "위젯 4",
    "Widget Setting": "위젯 설정",
    "Widget2": "위젯 2",
    "Widget3": "위젯 3",
    "Widget4": "위젯 4",
    "WidgetOne": "위젯",
    "WidgetSetting": "위젯 세트",
    "WidgetThree": "위젯",
    "WidgetTwo": "Widgettwo",
    "will show": "표시됩니다",
    "Will This Update affect my customization eg. in ": "이 업데이트가 내 사용자 정의에 영향을 미칩니다. ~에",
    "Will This Update affect my existing data eg. product data, orders?": "이 업데이트가 내 기존 데이터에 영향을 미칩니다. 제품 데이터, 주문?",
    "Winnipeg": "위니펙",
    "Wishlist": "위시리스트",
    "withy our correct name": "우리의 올바른 이름과 함께",
    "WordPress Theme Development": "WordPress 테마 개발",
    "Working": "일하고 있는",
    "Worldpay": "WorldPay",
    "Write review": "리뷰를 쓰다",
    "Y-m-d": "Y-M-D",
    "Yakutsk": "야쿠츠크",
    "Yearly": "매년",
    "Yekaterinburg": "Yakatererrurg",
    "Yes": "예",
    "Yes it will affect your changes if you did changes in code files": "예 코드 파일을 변경하면 변경 사항에 영향을 미칩니다.",
    "You are currently not connected to any networks.": "현재 네트워크에 연결되어 있지 않습니다.",
    "You are successfully enrolled in a course": "당신은 과정에 성공적으로 등록됩니다",
    "You can remove frontend by enable the mobile setting.It is shown as a landing page only": "모바일 설정을 활성화하여 Frontend를 제거 할 수 있습니다. 방문 페이지 만 표시됩니다.",
    "You can use this project only in single domain for multiple domain please check License standard": "여러 도메인의 경우 단일 도메인에서만이 프로젝트를 사용할 수 있습니다. 라이센스 표준을 확인하십시오.",
    "You get only placeholder images in demo data.": "데모 데이터에서는 자리 표시 자 이미지 만 얻을 수 있습니다.",
    "You have": "당신은 가지고 있습니다",
    "You have already Given the test ! Try to give other Quizes": "당신은 이미 시험을 받았습니다! 다른 퀴즈를주십시오",
    "You have not added your your bank details in your profile": "프로필에 은행 세부 정보를 추가하지 않았습니다.",
    "You successfully upgraded to latest version ": "최신 버전으로 성공적으로 업그레이드했습니다",
    "You tried to update the domain which is invalid !": "유효하지 않은 도메인을 업데이트하려고했습니다!",
    "Your Answer": "너의 답",
    "Your application is up to date": "귀하의 응용 프로그램은 최신입니다",
    "Your Appointment": "당신의 약속",
    "Your Assignments": "당신의 과제",
    "Your Google Meetings": "Google 회의",
    "Your Items": "당신의 항목",
    "Your Message": "당신의 메시지",
    "Your message": "당신의 메시지",
    "Your Name": "당신의 이름",
    "Your Password Reset Code is": "비밀번호 재설정 코드는 다음과 같습니다",
    "yourdomain.com/public/ota/update": "yourdomain.com/public/ota/update",
    "YouTube And Vimeo Video Support (Only Embed Code Link)": "YouTube 및 Vimeo 비디오 지원 (포함 코드 링크 만 포함)",
    "YouTube And Vimeo Video Support (Only Embed Code LinkG": "YouTube 및 Vimeo 비디오 지원 (포함 코드 링크 만 포함",
    "Youtube API": "YouTube API",
    "YouTube API Keys": "YouTube API 키",
    "YouTube URL": "YouTube URL",
    "Youtube Url": "YouTube URL",
    "youtube.com": "youtube.com",
    "YoutubeUrl": "YouTubeUrl",
    "Z-A": "Z-A",
    "Zip": "지퍼",
    "ZipFileName": "zipfilename",
    "Zoom Email": "줌 이메일",
    "Zoom ID:": "줌 ID :",
    "Zoom JWT Token": "ZOOM JWT 토큰",
    "Zoom Market Place Portal": "줌 마켓 플레이스 포털",
    "Zoom Meeting": "줌 회의",
    "Zoom Meetings": "Zoom Meetings",
    "Zoom Meetings Settings": "Zoom Meetings Settings",
    "ZoomDashboard": "ZoomDashboard",
    "ZoomLiveMeetings": "ZoomLiveMeetings",
    "ZoomProfile": "ZoomProfile",
    "ZoomSettings": "ZoomSettings",
    "Zurich": "Zurich"
}